"%1$@ of %2$@" = "%1$@/%2$@";
"%@" = "%@";
"%@ %@" = "%1$@ %2$@";
"%@ (%@) has requested to join" = "%1$@ (%2$@) 請求加入";
"%@ (Host)" = "%@（主持人）";
"%@ (Presenter)" = "%@（主講人）";
"%@ Account Logged Out" = "%@帳戶已退出登錄";
"%@ Action Item" = "%@個待操作事項";
"%@ Action Items" = "%@個待操作事項";
"%@ Approver" = "%@批准人";
"%@ Approvers" = "%@批准人";
"%@ Assignee" = "%@個經辦人";
"%@ Assignees" = "%@個經辦人";
"%@ Bots" = "%@個機器人";
"%@ Client" = "%@個客戶";
"%@ Clients" = "%@個客戶";
"%@ Content Updated" = "%@內容已更新";
"%@ Day" = "%@天";
"%@ Days" = "%@天";
"%@ Deactivated" = "%@已停用";
"%@ Deleted" = "%@已刪除";
"%@ File" = "%@文件";
"%@ File Size Reached" = "已達到%1$@文件大小";
"%@ Guests" = "%@位臨時客人";
"%@ Meeting" = "%@會議";
"%@ Meetings Started" = "%@個會議已開始";
"%@ Member" = "%@個成員";
"%@ Members" = "%@個成員";
"%@ More Quick Link" = "還有%@個快速鏈接";
"%@ More Quick Links" = "還有%@個快速鏈接";
"%@ More Team Member" = "%@個更多的團隊成員";
"%@ More Team Members" = "%@個更多的團隊成員";
"%@ More Workspace" = "%@個更多工作空間";
"%@ More Workspaces" = "%@個工作空間";
"%@ New" = "%@個新事項";
"%@ New Messages" = "%@條新消息";
"%@ Pages Remaining" = "剩餘%@頁";
"%@ Participant" = "%@與會者";
"%@ Participants" = "%@與會者";
"%@ Pending Requests" = "%@個待處理請求";
"%@ Required" = "%@需要的";
"%@ Result" = "%@個結果";
"%@ Results" = "%@個結果";
"%@ Selected" = "%@選中的";
"%@ Session Expired" = "%@ 會話已過期";
"%@ Step" = "%@步";
"%@ Steps" = "%@步";
"%@ Total" = "總共%@";
"%@ Users" = "%@個用戶";
"%@ Viewer" = "%@查看者";
"%@ Viewers" = "%@個瀏覽者";
"%@ Week" = "%@週";
"%@ Weeks" = "%@週";
"%@ Workspaces" = "%@個工作空間";
"%@ acknowledged an Acknowledgement" = "%@確認了確認書";
"%@ acknowledged an Acknowledgement: %@" = "%1$@確認了確認書：%2$@";
"%@ acknowledged this Acknowledgement." = "%@確認這個確認書。";
"%@ actions" = "%@個操作";
"%@ actions assigned to you" = "分配給您的%@項操作";
"%@ added a %@" = "%1$@添加了一個%2$@";
"%@ added a Decision" = "%@新增了一個決策";
"%@ added a DocuSign" = "%@添加了一個DocuSign";
"%@ added a File Request" = "%@添加了一個文件請求";
"%@ added a Form" = "%@添加了一個表單";
"%@ added a Time Booking" = "%@添加了一個時間預定";
"%@ added a To-Do" = "%@添加了一個任務";
"%@ added a To-Do: %@" = "%1$@添加了一個任務：%2$@";
"%@ added a Wait action" = "%@添加了一個等待操作";
"%@ added a checklist" = "%@增加了一個備忘列表";
"%@ added a transaction" = "%@添加了一筆業務";
"%@ added an Acknowledgement" = "%@添加了一個確認書";
"%@ added an Approval" = "%@添加了一個審批";
"%@ added an E-Sign" = "%@添加了一個電子簽名";
"%@ added an Identity Verification" = "%@添加了身份驗證";
"%@ added an annotation." = "%@添加了標註。";
"%@ added an attachment: %@" = "%1$@添加了附件：%2$@";
"%@ added the bot %@" = "%1$@添加了機器人%2$@";
"%@ added the bots %@" = "%1$@添加了機器人%2$@";
"%@ added this %@." = "%1$@添加了這個%2$@。";
"%@ added this Acknowledgement." = "%@添加了這個確認書。";
"%@ added this Approval." = "%@添加了這個審批。";
"%@ added this Decision." = "%@新增了這個決策。";
"%@ added this DocuSign." = "%@添加了這個DocuSign。";
"%@ added this E-Sign." = "%@添加了這個電子簽名。";
"%@ added this File Request." = "%@添加了這個文件請求。";
"%@ added this Form." = "%@添加了這個表單。";
"%@ added this Identity Verification." = "%@添加了這個身份驗證。";
"%@ added this Time Booking." = "%@添加了這個時間預定。";
"%@ added this To-Do." = "%@添加了這個任務。";
"%@ added this Wait action." = "%@添加了此等待操作。";
"%@ and %@ have been added to your team." = "%1$@與%2$@已經被加入到您的專屬團隊";
"%@ and %@ others have been added to your team." = "%1$@與其他%2$@位已經被加入到您的專屬團隊";
"%@ and others are typing…" = "%@和其他人都在輸入...";
"%@ annotated" = "%@已標註";
"%@ approved an Approval" = "%@批准了一個審批";
"%@ approved an Approval: %@" = "%1$@批准了一個審批：%2$@";
"%@ approved this Approval." = "%@批准了這個審批。";
"%@ are speaking" = "%@正在發言";
"%@ are typing…" = "%@正在輸入…";
"%@ assigned this %@ to %@." = "%1$@已將此%2$@分配給%3$@。";
"%@ assigned this Acknowledgement to %@." = "%1$@將此確認書分配給%2$@。";
"%@ assigned this Approval to %@." = "%1$@將此審批分配給%2$@。";
"%@ assigned this Decision to %@." = "%1$@已將此決策分配給%2$@。";
"%@ assigned this DocuSign to %@." = "%1$@將此DocuSign分配給了%2$@。";
"%@ assigned this E-Sign to %@ and %@ other users." = "%1$@已將這個電子簽名分配給%2$@和其他%3$@位使用者。";
"%@ assigned this E-Sign to %@ and one other user." = "%1$@已將這個電子簽名分配給%2$@及另一位用戶。";
"%@ assigned this E-Sign to %@." = "%1$@將此電子簽名分配給%2$@。";
"%@ assigned this File Request to %@." = "%1$@將此文件請求分配給%2$@。";
"%@ assigned this Form to %@." = "%1$@將此表單分配給%2$@。";
"%@ assigned this Identity Verification to %@." = "%1$@將這個身份驗證分配給%2$@。";
"%@ assigned this Time Booking to %@." = "%1$@將此時間預定分配給%2$@。";
"%@ assigned this To-Do to %@." = "%1$@將此任務分配給%2$@。";
"%@ assigned this Wait action to %@." = "%1$@將此等待操作分配給%2$@。";
"%@ assigned this to-do to %@." = "%1$@分配這個任務給%2$@。";
"%@ assigned this to-do to you." = "%@分配這個任務給您。";
"%@ assigned to %@" = "%1$@已分配給%2$@";
"%@ assigned to %@ and %@ other users" = "%1$@已分配給%2$@和其他%3$@位用戶";
"%@ assigned to %@ and %@ other users." = "%1$@已分配給%2$@和其他%3$@位用戶。";
"%@ assigned to %@ and %@ other users: %@" = "%1$@已分配給%2$@和其他%3$@位用戶：%4$@";
"%@ assigned to %@ and one other user" = "%1$@已分配給%2$@和另一位用戶";
"%@ assigned to %@ and one other user." = "%1$@已分配給%2$@和另一位用戶。";
"%@ assigned to %@ and one other user: %@" = "%1$@已分配給%2$@和另一位用戶：%3$@";
"%@ assigned to %@." = "%1$@已分配給%2$@。";
"%@ assigned to %@: %@" = "%1$@分配給%2$@: %3$@";
"%@ assigned to you" = "%@已分配給您";
"%@ awaits preparation" = "%@等待準備中";
"%@ awaits preparation." = "%@等待準備中。";
"%@ awaits preparation: %@" = "%1$@等待準備中：%2$@";
"%@ awaits your preparation" = "%@等待您的準備";
"%@ awaits your preparation." = "%@等待您的準備。";
"%@ awaits your preparation: %@" = "%1$@等待您的準備：%2$@";
"%@ before" = "提前%@";
"%@ before you" = "在您之前還有%1$@個人";
"%@ booked a meeting" = "%@預定了會議";
"%@ booked a meeting." = "%@預定了會議。";
"%@ booked a meeting: %@" = "%1$@預定了會議：%2$@";
"%@ canceled" = "%@取消";
"%@ canceled %@." = "%1$@取消了%2$@。";
"%@ canceled a meeting: %@" = "%1$@取消了一個會議：%2$@";
"%@ canceled the invitation to %@" = "%1$@取消了對%2$@的邀請";
"%@ canceled the meeting." = "%@取消了會議";
"%@ canceled." = "%@已取消。";
"%@ canceled: %@" = "%1$@已取消：%2$@";
"%@ changed %@'s role to delegate." = "%1$@改變了%2$@的角色成委託。";
"%@ changed %@'s role to editor." = "%1$@改變了%2$@的角色成編輯。";
"%@ changed %@'s role to viewer." = "%1$@改變了%2$@的角色成可讀。";
"%@ changed %@'s role." = "%1$@更改了%2$@的角色。";
"%@ common available times found, excluding the client group or team. " = "找到%@個常見的可用時間，不包括客戶組或團隊。";
"%@ common available times found." = "找到%@個常用可用時間。";
"%@ completed" = "%@已完成";
"%@ completed a %@" = "%1$@完成了%2$@";
"%@ completed a %@: %@" = "%1$@完成了一個%2$@: %3$@";
"%@ completed a To-Do" = "%@完成了一個任務";
"%@ completed a To-Do: %@" = "%1$@完成了一個任務：%2$@";
"%@ completed a Wait action" = "%@完成了等待操作";
"%@ completed a Wait action: %@" = "%1$@完成了等待操作：%2$@";
"%@ completed action" = "%@個已完成操作";
"%@ completed actions" = "%@個已完成操作";
"%@ completed the preparation" = "%@完成了準備工作";
"%@ completed the preparation." = "%@完成了準備工作。";
"%@ completed the preparation: %@" = "%1$@完成了準備工作：%2$@";
"%@ completed this %@." = "%1$@已完成這個%2$@。";
"%@ completed this To-Do." = "%@完成了這個任務。";
"%@ completed this Wait action." = "%@完成了這個等待操作。";
"%@ completed this request." = "%@已完成此請求。";
"%@ completed this to-do." = "%@完成了這個任務。";
"%@ completed." = "%@已完成。";
"%@ completed: %@" = "%1$@已完成：%2$@";
"%@ created a checklist." = "%@創建了一個備忘列表。";
"%@ created a clip" = "%@錄製了一個視頻。";
"%@ created a folder \"%@\"." = "%1$@創建了一個目錄\"%2$@\"。";
"%@ day" = "%@天";
"%@ days" = "%@天";
"%@ days ago" = "%@天前";
"%@ declined a %@" = "%1$@拒絕了一個%2$@";
"%@ declined a %@: %@" = "%1$@拒絕了一個%2$@: %3$@";
"%@ declined a DocuSign" = "%@拒絕了DocuSign";
"%@ declined a DocuSign: %@" = "%1$@ 拒絕了DocuSign：%2$@";
"%@ declined an Approval" = "%@拒絕了一個審批。";
"%@ declined an Approval: %@" = "%1$@拒絕了一個審批：%2$@";
"%@ declined an E-Sign" = "%@拒絕了電子簽名";
"%@ declined an E-Sign: %@" = "%1$@拒絕了電子簽名：%2$@";
"%@ declined the meeting" = "%@拒絕了會議。";
"%@ declined the request from %@ (%@) to join this workspace." = "%1$@拒絕了%2$@（%3$@）加入此工作空間的請求。";
"%@ declined the request from %@ to join this workspace." = "%1$@拒絕了%2$@加入此工作空間的請求。";
"%@ declined this %@." = "%1$@拒絕了這個%2$@。";
"%@ declined this Approval." = "%@拒絕了這個審批。";
"%@ declined this DocuSign." = "%@拒絕了此DocuSign。";
"%@ declined this E-Sign." = "%@拒絕了這個電子簽名。";
"%@ declined to join." = "%@拒絕加入。";
"%@ declined to sign" = "%@拒絕了簽名";
"%@ deleted %@ files" = "%1$@刪除了%2$@個文件";
"%@ deleted %@." = "%1$@刪除了 %2$@";
"%@ deleted a Decision" = "%@刪除了一個決策";
"%@ deleted a Decision." = "%@刪除了一個決策。";
"%@ deleted a DocuSign" = "%@刪除了一個DocuSign";
"%@ deleted a File Request" = "%@刪除了一個文件請求";
"%@ deleted a Form" = "%@刪除了一個表單";
"%@ deleted a Time Booking" = "%@刪除了一個時間預定";
"%@ deleted a To-Do" = "%@刪除了一個任務";
"%@ deleted a To-Do." = "%@刪除了一個任務。";
"%@ deleted a Wait action" = "%@刪除了一個等待操作";
"%@ deleted a Wait action." = "%@刪除了一個等待操作。";
"%@ deleted a file." = "%@刪除了一個文件。";
"%@ deleted a folder \"%@\"." = "%1$@刪除了目錄\"%2$@\"。";
"%@ deleted a message." = "%@刪除了一條信息。";
"%@ deleted a transaction" = "%@刪除了一筆業務";
"%@ deleted an Acknowledgement" = "%@刪除了一個確認書";
"%@ deleted an Approval" = "%@刪除了一個審批";
"%@ deleted an E-Sign" = "%@刪除了一個電子簽名";
"%@ deleted an E-Sign." = "%@刪除了一個電子簽名。";
"%@ deleted an Identity Verification" = "%@刪除了身份驗證";
"%@ deleted an action" = "%@刪除了一個操作";
"%@ disabled the to-do option." = "%@已禁用任務選項。";
"%@ document" = "%@個文件";
"%@ documents" = "%@個文件";
"%@ due now" = "%@今天到期";
"%@ due on %@" = "%1$@於%2$@到期";
"%@ due on %@." = "%1$@於%2$@到期。";
"%@ due on %@: %@" = "%1$@於%2$@到期：%3$@";
"%@ due today" = "%@於今天到期";
"%@ due today." = "%@於今天到期。";
"%@ due today: %@" = "%1$@於今天到期：%2$@";
"%@ edited this %@." = "%1$@編輯了這個%2$@。";
"%@ edited this Acknowledgement." = "%@編輯了這個確認書。";
"%@ edited this Approval." = "%@編輯了這個審批。";
"%@ edited this Decision." = "%@編輯了這個決策。";
"%@ edited this DocuSign." = "%@編輯了這個DocuSign。";
"%@ edited this E-Sign." = "%@編輯了這個電子簽名。";
"%@ edited this File Request." = "%@編輯了這個文件請求。";
"%@ edited this Form." = "%@編輯了這個表單。";
"%@ edited this Identity Verification." = "%@編輯了這個身份驗證。";
"%@ edited this Time Booking." = "%@編輯了這個時間預定。";
"%@ edited this To-Do." = "%@編輯了這個任務。";
"%@ edited this Wait action." = "%@編輯了這個等待操作。";
"%@ enabled the to-do option." = "%@ 啟用了任務選項。";
"%@ ended a meeting: %@" = "%1$@結束了一個會議：%2$@";
"%@ ended the meeting." = "%@結束了會議。";
"%@ entered waiting room." = "%@進入等候室。";
"%@ files were not attached." = "%@個文件未附加。";
"%@ has been added to your %@ team. Use your team for 1:1 support and services from %@." = "%1$@已被添加到您的%2$@團隊。使用您的團隊獲得%2$@的一對一支持和服務。";
"%@ has been added to your contacts" = "%@已添加到您的聯繫人";
"%@ has been added to your team." = "%@已經加入到您的專屬團隊中";
"%@ has ended the live support session." = "%@已結束實時支持會話。";
"%@ has invited you to join a meeting. To join, end the current meeting." = "%@ 邀請您參加會議。要加入，請結束當前會議。";
"%@ has invited you to join them on %@" = "%1$@邀請您加入%2$@";
"%@ has invited you to join them on the %@ Portal" = "%1$@邀請您加入%2$@門戶網站";
"%@ has requested to join" = "%@已請求加入";
"%@ has set a due date: %@" = "%1$@設置了到期時間: %2$@。";
"%@ has started a %@" = "%1$@已開始了%2$@";
"%@ has started a %@: %@" = "%1$@已開始一個%2$@：%3$@";
"%@ has started an Identity Verification" = "%@開始身份驗證";
"%@ has started an Identity Verification: %@" = "%1$@開始身份驗證：%2$@";
"%@ has started this %@." = "%1$@已經開始了這個%2$@。";
"%@ has started this Identity Verification." = "%@開始這個身份驗證。";
"%@ has started." = "%@已經開始。";
"%@ hour" = "%@小時";
"%@ hours" = "%@小時";
"%@ installed a bot" = "%1$@安裝了機器人";
"%@ invited %@ to join" = "%1$@邀請%2$@加入。";
"%@ invited %@ to join \"%@\". %@ approved this invite." = "%1$@申請邀請%2$@參加\"%3$@\"。 %4$@批准了邀請。";
"%@ is %@ right now and may not be able to respond." = "%1$@處於%2$@狀態，可能無法響應。";
"%@ is away right now and may not be able to respond." = "%@現在不在，可能無法回复。";
"%@ is controlling the co-browsing session." = "%@正在控制協同瀏覽會議。";
"%@ is currently out of the office." = "%@當前不在辦公室。";
"%@ is currently out of the office. If you have any urgent issues, feel free to chat with %@." = "%1$@目前不在辦公室。如果您有任何緊急問題，歡迎隨時與%2$@聊天。";
"%@ is currently out of the office:" = "%@目前不在辦公室：";
"%@ is currently unavailable and will review your message as soon as they return." = "%@目前無法使用，他們會在他們返回後立即查看您的消息。";
"%@ is currently unavailable:" = "%@目前無法使用：";
"%@ is inviting you to a workspace.\r\n\r\nTopic: %@\r\n\r\nOpen the workspace with the share link:\r\n%@" = "%1$@正在邀請您加入工作空間。 \r\n\r\n主題：%2$@\r\n\r\n使用共享鏈接打開工作空間：\r\n%3$@";
"%@ is muted" = "%@被靜音";
"%@ is now the presenter." = "%@現在是主持人。";
"%@ is speaking" = "%@正在發言";
"%@ is typing…" = "%@正在輸入...";
"%@ is unmuted" = "%@被取消靜音";
"%@ joined" = "%1$@加入";
"%@ joined the meeting" = "%@加入了會議";
"%@ left" = "%@離開";
"%@ left the audio session" = "%@離開了語音會議";
"%@ left the meeting" = "%@離開了會議。";
"%@ made a decision" = "%@做出了決策";
"%@ made a decision: %@" = "%1$@做出了決策：%2$@";
"%@ manually completed an Identity Verification" = "%@手動完成身份驗證";
"%@ manually completed an Identity Verification on behalf of %@" = "%1$@代表%2$@手動完成身份驗證";
"%@ manually completed an Identity Verification on behalf of %@: %@" = "%1$@代表%2$@手動完成身份驗證：%3$@";
"%@ manually completed an Identity Verification: %@" = "%1$@手動完成身份驗證：%2$@";
"%@ manually completed this Identity Verification on behalf of %@." = "%1$@代表%2$@手動完成這個身份驗證。";
"%@ manually completed this Identity Verification." = "%@手動完成這個身份驗證。";
"%@ marked a %@ as completed" = "%1$@將%2$@標記為已完成";
"%@ marked a %@ as completed: %@" = "%1$@將%2$@標記為已完成：%3$@";
"%@ marked an %@ as completed" = "%1$@將%2$@標記為已完成";
"%@ marked an %@ as completed: %@" = "%1$@將%2$@標記為已完成：%3$@";
"%@ marked an E-Sign as completed: %@" = "%1$@將電子簽名標記為已完成：%2$@";
"%@ marked this %@ as completed." = "%1$@將此%2$@標記為已完成。";
"%@ member" = "%@名成員";
"%@ members" = "%@名成員";
"%@ min" = "%@分鐘";
"%@ mins" = "%@分鐘";
"%@ minute" = "%@分鐘";
"%@ minute meeting" = "%@ 分鐘會議";
"%@ minutes" = "%@分鐘";
"%@ month" = "%@個月";
"%@ months" = "%@個月";
"%@ months ago" = "%@個月前";
"%@ new action has been added" = "已新增%@個新操作";
"%@ new actions have been added" = "已新增%@個新操作";
"%@ of %@" = "%1$@/%2$@";
"%@ pages" = "%@個頁面";
"%@ participant" = "%@名參與者";
"%@ participants" = "%@個與會者";
"%@ pending action" = "%@個待處理操作";
"%@ pending actions" = "%@個待處理操作";
"%@ pending requests require your approval." = "有%1$@條申請正在等待批准。";
"%@ people have entered the waiting room." = "%@人已進入等候室。";
"%@ remaining" = "還有%1$@個";
"%@ removed %@" = "%1$@移除了成員%2$@";
"%@ removed %@ actions" = "%1$@移除了%2$@個操作";
"%@ removed an attachment: %@" = "%1$@移除了一個附件: %2$@。";
"%@ removed bot %@" = "%1$@移除了機器人%2$@";
"%@ removed by %@" = "%2$@刪除了%1$@";
"%@ removed the assignee" = "%@移除了經辦人";
"%@ removed the assignee." = "%@移除了經辦人。";
"%@ removed the checklist." = "%@刪除了任務列表。";
"%@ removed the due date" = "%@移除了到期時間。";
"%@ renamed a file" = "%@將一個文件重命名了。";
"%@ renamed a file to \"%@\"." = "%1$@將檔案重新命名為“%2$@”。";
"%@ renamed a folder to \"%@\"." = "%1$@重命名目錄為\"%2$@\"。";
"%@ renamed the meeting." = "%@重命名了會議。";
"%@ renamed the workspace to %@" = "%1$@將工作空間重命名為%2$@";
"%@ renamed this file." = "%@重命名該文件。";
"%@ reopened a File Request" = "%@重新打開了文件請求";
"%@ reopened a File Request: %@" = "%1$@重新打開了文件請求：%2$@";
"%@ reopened a Form" = "%@重新開啟了一個表單";
"%@ reopened a Form: %@" = "%1$@重新開啟了一個表單：%2$@";
"%@ reopened a Time Booking" = "%@重新開啟了一個時間預定";
"%@ reopened a To-Do" = "%@重新打開了一個任務";
"%@ reopened a To-Do: %@" = "%1$@重新打開了一個任務：%2$@";
"%@ reopened a meeting: %@" = "%1$@重新開啟了會議：%2$@";
"%@ reopened a transaction" = "%@重新開啟了一筆業務";
"%@ reopened an Acknowledgement" = "%@重新開啟了一個確認書";
"%@ reopened an Acknowledgement: %@" = "%1$@重新開啟了一份確認書：%2$@";
"%@ reopened an Approval" = "%@重新開啟了一個審批";
"%@ reopened an Approval: %@" = "%1$@重新開啟了一個審批：%2$@";
"%@ reopened an E-Sign" = "%@重新開啟了一個電子簽名";
"%@ reopened an E-Sign: %@" = "%1$@重新開啟了一個電子簽名：%2$@";
"%@ reopened this Acknowledgement." = "%@重新開啟了這個確認書。";
"%@ reopened this Approval." = "%@重新開啟了這個審批。";
"%@ reopened this E-Sign." = "%@重新開啟了這個電子簽名。";
"%@ reopened this File Request." = "%@重新打開了這個文件請求。";
"%@ reopened this Form." = "%@重新開啟了這個表單。";
"%@ reopened this Time Booking." = "%@重新開啟了這個時間預定。";
"%@ reopened this To-Do." = "%@重新打開了這個任務。";
"%@ reopened this to-do." = "%@重新打開了這個任務。";
"%@ requested to join the workspace" = "%@請求加入工作空間";
"%@ requested to remove %@ from \"%@\". %@ approved this request." = "%1$@申請把%2$@從\"%3$@\"移除。 %4$@批准了申請。";
"%@ rescheduled a meeting: %@" = "%1$@ 重新安排了會議：%2$@";
"%@ rescheduled the meeting." = "%@重新安排該會議時間。";
"%@ reviewed a File Request" = "%@已審核文件請求";
"%@ reviewed a File Request: %@" = "%1$@審核了一個文件請求：%2$@";
"%@ reviewed this File Request." = "%@審核了這個文件請求。";
"%@ scheduled a meeting: %@" = "%1$@ 安排了一個會議：%2$@";
"%@ selected" = "已選擇%@個";
"%@ set a due date: %@" = "%1$@設置了到期時間：%2$@";
"%@ shared a clip" = "%@分享了一段視頻";
"%@ shared a file" = "%@添加了一個文件";
"%@ shared a location" = "%@分享一個位置信息";
"%@ shared a note" = "%@添加了一個筆記";
"%@ shared a video" = "%@添加了一段視頻";
"%@ shared a web link" = "%@添加了一個鏈接";
"%@ shared a whiteboard" = "%@添加了一個白板";
"%@ shared an audio" = "%@添加了一段語音";
"%@ shared an email" = "%@分享一個郵件";
"%@ shared an image" = "%@添加了一個照片";
"%@ signed a DocuSign" = "%@簽署了DocuSign";
"%@ signed a DocuSign: %@" = "%1$@簽署了DocuSign：%2$@";
"%@ signed an E-Sign" = "%@簽署了電子簽名";
"%@ signed an E-Sign: %@" = "%1$@ 簽署了電子簽名：%2$@";
"%@ signed this DocuSign." = "%@簽署了這個DocuSign。";
"%@ signed this E-Sign." = "%@簽署了這個電子簽名。";
"%@ signed." = "%@已簽名。";
"%@ started a meeting: %@" = "%1$@已開始一個會議：%2$@";
"%@ started the meeting." = "%@開始了會議。";
"%@ started this workspace." = "%@啟動了這個工作空間。";
"%@ step assigned to you" = "分配給您的%@個步驟";
"%@ steps assigned to you" = "分配給您的%@個步驟";
"%@ submitted %@ file" = "%1$@提交了%2$@個文件";
"%@ submitted %@ file." = "%1$@提交了%2$@個文件。";
"%@ submitted %@ file: %@" = "%1$@提交了%2$@個文件：%3$@";
"%@ submitted %@ files" = "%1$@提交了%2$@個文件";
"%@ submitted %@ files." = "%1$@提交了%2$@個文件。";
"%@ submitted %@ files: %@" = "%1$@提交了%2$@個文件：%3$@";
"%@ submitted a Form" = "%@提交了表單";
"%@ submitted a Form: %@" = "%1$@提交了一個表單：%2$@";
"%@ submitted this Form." = "%@提交了這個表單。";
"%@ uninstalled a bot" = "%1$@@卸載了機器人";
"%@ updated a To-Do" = "%@ 更新了一個任務";
"%@ updated a To-Do." = "%@ 更新了一個任務。";
"%@ updated a note." = "%@更新了筆記";
"%@ updated the meeting name to %@." = "%1$@將會議名稱更新為%2$@。";
"%@ updated this checklist." = "%@更新了備忘列表";
"%@ updated this note." = "%@更新了該筆記。";
"%@ updated this to-do." = "%@更新了這個任務。";
"%@ used out of %@ limit." = "已使用%2$@中的%1$@。";
"%@ wants to invite %@ to join \"%@\"." = "%1$@申請邀請%2$@參加\"%3$@\"。";
"%@ wants to remove %@ from \"%@\"." = "%1$@申請把%2$@從\"%3$@\"移除。";
"%@ was added to the workspace" = "%@已添加到工作空間";
"%@ was removed from the workspace" = "%@已從工作空間中刪除";
"%@ week" = "%@週";
"%@ weeks" = "%@週";
"%@ were added to the workspace" = "%@已添加到工作空間";
"%@ were removed from the workspace" = "%@已從工作空間中刪除";
"%@ will receive a copy by email" = "%@將通過電子郵件接收一份副本";
"%@ will receive a copy by email." = "%@將通過電子郵件接收副本。";
"%@ will receive a copy by email: %@" = "%1$@將通過電子郵件接收一份副本：%2$@";
"%@ years ago" = "%@年前";
"%@'s Flow" = "%@的流程";
"%@'s Meeting" = "%@的會議";
"%@'s clip" = "%@的剪輯";
"%@'s invite for %@ to join \"%@\" is awaiting approval." = "%1$@申請邀請%2$@參加\"%3$@\"正在等待批准。";
"%@'s invite request for %@ to join \"%@\" has been rejected by %@." = "%1$@申請邀請%2$@參加\"%3$@\"被%4$@拒絕了。";
"%@'s meeting" = "%@的會議";
"%@'s request to remove %@ from \"%@\" has been rejected by %@." = "%1$@申請把%2$@從\"%3$@\"移除已被%4$@拒絕。";
"%@'s request to remove %@ from \"%@\" is awaiting approval." = "%1$@申請把%2$@從\"%3$@\"移除正在等待批准。";
"%@: %@" = "%1$@：%2$@";
"%@: Voice Message" = "%@：語音訊息";
"%ld more" = "%ld個更多";
"(Disabled)" = "（無效）";
"(Host, Presenter)" = "（主持人,主講人）";
"(Me)" = "（我）";
"+ Add" = "+ 添加";
"+ Add Guest" = "+ 添加臨時客人";
"+ INVITE" = "+ 邀請";
"+ Invite" = "+ 邀請";
"+%@ more" = "+%@個更多";
"+%@ other users" = "+%@其他用戶";
"+1 other" = "+1其他";
"0 Viewers" = "0個瀏覽者";
"0 files submitted." = "已提交 0 個文件。";
"0 matching results" = "0個搜索結果";
"1 Assignee" = "1個經辦人";
"1 Bot" = "1個機器人";
"1 Guest" = "1位臨時客人";
"1 Member" = "1個成員";
"1 Page Remaining" = "剩餘1頁";
"1 Pending Request" = "1個待處理請求";
"1 Step" = "1步";
"1 Viewer" = "1位瀏覽者";
"1 action assigned to you" = "分配給您的1項操作";
"1 day ago" = "一天前";
"1 month ago" = "一個月前";
"1 request to approve" = "一個請求待批准";
"1 year ago" = "一年前";
"A maximum of %@ stamps are supported. Please delete an existing stamp to add a new one." = "最多支持%@個印章。請刪除現有印章以添加新印章。";
"A network error occurred." = "網絡錯誤。";
"A network issue prevented us from starting co-browsing. Please try again." = "網絡問題使我們無法開始協同瀏覽。請再試一次。";
"A user with this email address already exists under a different name:" = "使用此電子郵件地址的用戶已經以不同名字存在：";
"A user with this phone number already exists under a different name:" = "一位使用此電話號碼的用戶已經以不同名字存在：";
"ACTIVITIES" = "活動";
"ANIMALS & NATURE" = "動物與自然";
"Accept" = "接受";
"Accept Invitation" = "接受邀請";
"Accept Signature" = "接受該簽名";
"Accept to join..." = "接受並加入...";
"Accepted" = "已接受";
"Access denied" = "禁止訪問";
"Access your Portal URL by entering the verification code we just sent to %@" = "通過輸入我們剛剛發送到%@的驗證碼訪問您的門戶網址";
"Account" = "賬號";
"Account Creation Failed" = "帳戶創建失敗";
"Account Deleted" = "帳戶已刪除";
"Account Settings" = "帳號";
"Account Verification" = "帳戶驗證";
"Account reconnected" = "賬戶已重新連接";
"Acknowledge" = "確認";
"Acknowledged" = "已確認";
"Acknowledgement" = "確認書";
"Acknowledgement assigned to %@" = "分配給%@的確認書";
"Acknowledgement assigned to %@ and %@ other users" = "確認書已分配給%1$@和其他%2$@位用戶";
"Acknowledgement assigned to %@ and %@ other users." = "確認書已分配給%1$@及其他%2$@位用戶。";
"Acknowledgement assigned to %@ and %@ other users: %@" = "確認書已分配給%1$@和其他%2$@位用戶：%3$@";
"Acknowledgement assigned to %@ and one other user" = "確認書已分配給%@及另一位用戶";
"Acknowledgement assigned to %@ and one other user." = "確認書已分配給%@及另一位用戶。";
"Acknowledgement assigned to %@ and one other user: %@" = "確認書已分配給%1$@和另一位用戶：%2$@";
"Acknowledgement assigned to %@." = "分配給%@的確認書。";
"Acknowledgement assigned to %@: %@" = "分配給%1$@的確認書：%2$@";
"Acknowledgement assigned to you" = "分配給您的確認書";
"Acknowledgement completed" = "確認書已完成";
"Acknowledgement completed." = "確認書已完成。";
"Acknowledgement completed: %@" = "確認書已完成：%@";
"Acknowledgement due now" = "確認書現在到期";
"Acknowledgement due soon" = "即將到期的確認書";
"Acknowledgement due today" = "確認書今天到期";
"Acknowledgement overdue (%@)" = "確認書逾期 (%@)";
"Action" = "操作";
"Action Cannot Be Deleted" = "操作無法刪除";
"Action Items" = "待操作事項";
"Action Limit Reached" = "已達到操作限制";
"Action Needed By" = "需要採取行動的是";
"Action Required" = "等待處理";
"Action Updated" = "操作已更新";
"Action assigned to you" = "分配給您的操作";
"Action due soon" = "即將到期的操作";
"Action due today" = "操作今天到期";
"Action in Progress" = "進行中的操作";
"Action not started" = "操作未開始";
"Action overdue (%@)" = "操作逾期 (%@)";
"Action required from @%@" = "需要@%1$@處理操作";
"Action skipped" = "跳過操作";
"Action will be due in %@." = "操作將於%@後到期。";
"Actions" = "操作";
"Actions Reassigned" = "操作重新分配";
"Actions and flows will appear here" = "在此處顯示操作和流程";
"Actions sent to this workspace will show up here." = "發送到此工作空間的操作將顯示在此處。";
"Active Transactions" = "待操作業務";
"Activities" = "活動記錄";
"Add" = "添加";
"Add Account" = "添加賬戶";
"Add Annotation" = "添加標註";
"Add Another Portal" = "添加另一個門戶";
"Add Assignee" = "添加經辦人";
"Add Assignees" = "添加經辦人";
"Add Attachment" = "添加附件";
"Add Backup User" = "添加備份用戶";
"Add Bots" = "添加機器人";
"Add Calendar" = "添加日曆";
"Add Clients" = "添加客戶";
"Add Comments" = "添加評論";
"Add Contacts" = "添加聯繫人";
"Add Details" = "添加詳細信息";
"Add E-Sign Details" = "添加電子簽名詳細信息";
"Add File" = "添加文件";
"Add Files" = "添加文件";
"Add Guest" = "添加臨時客人";
"Add Here" = "在這裡添加";
"Add Jumio details" = "添加Jumio詳細信息";
"Add Members" = "添加成員";
"Add New" = "新建";
"Add New Action" = "添加新操作";
"Add New Stamp" = "添加新印章";
"Add Password" = "添加密碼";
"Add Reaction" = "添加回應";
"Add Role" = "添加角色";
"Add Roles" = "添加角色";
"Add Signers" = "添加簽名者";
"Add User" = "添加用戶";
"Add Viewers" = "添加瀏覽者";
"Add Viewers (Optional)" = "添加瀏覽者（可選）";
"Add Yourself" = "選擇自己";
"Add a Role" = "添加角色";
"Add a To-Do" = "添加新任務";
"Add a To-Do Item" = "添加一個新任務";
"Add a brief description for all workspace members to see" = "添加簡短描述供所有工作空間成員查看";
"Add a role" = "添加角色";
"Add description" = "設置描述信息";
"Add distribution list" = "新增通訊錄";
"Add files" = "添加文件";
"Add information regarding the purpose of booking this time" = "添加有關預定此時間的目的的信息";
"Add portals to resume working with your team" = "添加門戶以恢復與團隊的工作";
"Add roles that represent people who will need to take action in this flow." = "添加代表需要在此流程中採取行動的人的角色。";
"Add roles to this workspace" = "將角色添加到此工作空間";
"Add signers to continue" = "添加簽名者以繼續";
"Add the information below to get started!" = "添加以下信息即可開始！";
"Add to Contacts" = "添加到聯繫人";
"Add to calendar" = "添加到日曆";
"Add useful information about your DocuSign" = "添加有關您的DocuSign的有用信息";
"Add useful information about your decision" = "添加有關您決策的有用信息";
"Add useful information about your e-sign" = "添加有關您的電子簽名的有用信息";
"Add useful information about your request" = "添加有關您請求的有用信息";
"Add viewers to this workspace to include people who have not been assigned an action in this flow." = "將查看者添加到此工作空間以包括尚未在此流程中分配操作的人員。";
"Added" = "已添加";
"Added Successfully" = "添加成功";
"Added a checklist %@" = "添加一個任務清單%@";
"Added on %@" = "添加於 %@";
"Adding Failed" = "添加失敗";
"Adding bots to your workspace can help address client inquiries." = "在您的工作空間中添加機器人可以幫助解答客戶的問題。";
"Adding fields..." = "添加字段...";
"Adding..." = "添加中…";
"Additional Options" = "附加選項";
"Admin" = "管理員入口";
"Admit" = "允許";
"Admit All" = "允許全部";
"Advanced Meeting Settings" = "高級會議設置";
"After dialing into the meeting, please return to %@." = "撥入會議後，請返回%@。";
"After files are submitted, you’ll see them here." = "提交文件後，您會在此處看到它們。";
"After the roles are assigned, the date and time slots will be displayed here." = "分配角色後，此處將顯示日期和時間段。";
"Agenda" = "議程";
"Album" = "相冊";
"All" = "所有";
"All Activities" = "所有活動";
"All Clients" = "所有客戶";
"All Files" = "所有文件";
"All Meetings" = "所有會議";
"All Templates" = "所有模板";
"All Transactions" = "所有交易";
"All actions awaiting others' responses will appear here." = "所有等待他人回應的操作將顯示在此處。";
"All actions awaiting your response will appear here." = "所有等待您回應的操作將顯示在此處。";
"All actions were completed." = "所有操作已完成。";
"All assignees can work together to fill out this form. Once one assignee submits the form, it will be completed." = "所有經辦人可以共同填寫此表單。一旦有一位經辦人提交了表單，它就算完成了。";
"All bookmarked items will appear here." = "所有已加入書籤的項目將顯示在這裡。";
"All comments and other activity on this file will also be deleted." = "所有的評論和其他的關於該文件的記錄都會被刪除";
"All completed actions will appear here." = "所有已完成的操作都將顯示在此處。";
"All participants have declined the invitation." = "所有參與者都拒絕了邀請。";
"All recurring meetings will be deleted." = "所有定期會議都將被刪除。";
"All the replies to this comment will be deleted as well." = "該消息的所有回復也將被刪除。";
"All updates on clients, actions, and other account info will appear here." = "有關客戶、操作和其他帳戶信息的所有更新都將顯示在此處。";
"All your tasks in one place" = "您所有的任務都集中在一個地方";
"Allow" = "允許";
"Allows anyone with the link to join as an internal user." = "允許具有該鏈接的任何人以內部用戶身份加入。";
"Allows you to email content directly into this workspace." = "允許您將內容直接通過電子郵件發送到此工作空間。";
"Alphabetically" = "按字母順序";
"Already have an account?" = "已經有賬號？";
"Alt" = "Alt";
"Amount" = "數額";
"An Update Is Required" = "需要升級您的應用";
"An agent will respond when one is available." = "請在下面留言。";
"An alternate path has already been executed. This %@ has now been skipped, so your changes cannot be saved. You will be directed back to the workspace." = "另一條路徑已經被執行。這個%@已經被跳過，因此您的更改無法保存。系統將引導您返回工作空間。";
"An email is required to use DocuSign integration. An admin can add an email to their account." = "使用DocuSign集成需要一個電子郵件。管理員可以為他們的賬戶添加電子郵件。";
"An external user with access to invited workspaces only." = "只能訪問受邀工作空間的外部用戶。";
"An internal user with the ability to create and manage new workspaces in your portal." = "一名內部用戶，具有在您的門戶中創建和管理新工作空間的能力。";
"An update is available for this application. You'll need to update once you're connected to WiFi." = "此應用程序有可用更新。連接到 WiFi 後您需要進行更新。";
"Annotated %@" = "標註%@";
"Annotation Tools" = "標註工具";
"Annotations and position comments will not be rotated (you will have to manually adjust them). Do you want to proceed?" = "標註和基於位置的評論不會旋轉（您需要手工調整）。是否繼續？";
"Another user is editing this note." = "另一位用戶正在編輯這條筆記。";
"Any" = "任何";
"Any Date" = "任何日期";
"Any Member" = "任何成員";
"Any User" = "任何用戶";
"Any Workspace" = "任何工作空間";
"Any additional information we can use to help you?" = "有沒有其他我們可以用來幫助您的資訊？";
"Any unsaved changes on the webpage will be lost." = "網頁上所有未保存的更改都將丟失。";
"Anyone" = "任何人";
"Anyone with the link" = "任何人都可以使用此鏈接";
"Anyone with the meeting link can join" = "任何擁有會議鏈接的人都可以加入";
"Anyone with the meeting link can join all future recurring meetings from the same link without approval. We recommend enabling the waiting room for your security." = "任何持有會議鏈接的人都可以使用同一鏈接參加所有未來的重複會議，無需審批。我們建議您啟用等候室以確保安全。";
"Anyone with the meeting link will need to be approved by the host to join" = "任何持有會議鏈接的人都需要主持人的批准才能加入";
"Anything assigned to you will appear here so you can easily stay on top of things." = "分配給您的所有內容都會顯示在此處，因此您可以輕鬆掌握最新信息。";
"App" = "應用程序";
"Apple login disabled" = "Apple登錄已禁用";
"Apply" = "應用";
"Approval" = "審批";
"Approval assigned to %@" = "分配給%@的審批";
"Approval assigned to %@ and %@ other users" = "審批已分配給%1$@和其他%2$@位用戶";
"Approval assigned to %@ and %@ other users." = "審批已分配給%1$@和其他%2$@位用戶。";
"Approval assigned to %@ and %@ other users: %@" = "審批已分配給%1$@和其他%2$@位用戶：%3$@";
"Approval assigned to %@ and one other user" = "審批已分配給%@和另一位用戶";
"Approval assigned to %@ and one other user." = "審批已分配給%@和另一位用戶。";
"Approval assigned to %@ and one other user: %@" = "審批已分配給%1$@和另一位用戶：%2$@";
"Approval assigned to %@." = "分配給%@的審批。";
"Approval assigned to %@: %@" = "分配給%1$@的審批：%2$@";
"Approval assigned to you" = "分配給您的審批";
"Approval canceled" = "已取消審批";
"Approval canceled." = "已取消審批。";
"Approval completed" = "審批已完成";
"Approval completed." = "審批已完成。";
"Approval completed: %@" = "審批已完成：%@";
"Approval due now" = "審批現在到期";
"Approval due soon" = "即將到期的批准";
"Approval due today" = "審批今天到期";
"Approval overdue (%@)" = "批准逾期 (%@)";
"Approve" = "同意";
"Approve All" = "批准所有申請";
"Approve Pending Request" = "批准待處理請求";
"Approved" = "批准";
"Archive" = "存檔";
"Archive %@ Workspaces?" = "存檔%@個工作空間？";
"Archive Workspace" = "存檔工作空間";
"Archive workspace for everyone" = "為所有人歸檔工作空間";
"Archive workspace for yourself" = "為自己歸檔工作空間";
"Archived" = "已存檔";
"Archived Workspaces" = "存檔工作空間";
"Archiving allows you to hide workspaces from your timeline. If any new activity occurs in the workspace, it will automatically unarchive." = "歸檔功能允許您在時間流上隱藏工作空間。如果工作空間中發生任何新活動，系統將自動取消歸檔。";
"Are You Sure You Want to End the Live Chat?" = "您確定要結束即時聊天嗎？";
"Are You Sure You Want to Log Out?" = "您確定要退出登錄嗎？";
"Are You Sure You Want to Log Out? " = "您確定要退出登錄嗎？";
"Are You Sure?" = "你確定嗎？";
"Are you sure you want to cancel the upload of this file?" = "您確定要取消上傳這個檔案嗎？";
"Are you sure you want to delete this meeting?" = "您確定要刪除這次會議嗎？";
"Are you sure you want to delete your %@ account?" = "您確定要刪除您的%@帳戶嗎？";
"Are you sure you want to discard your changes?" = "您確定要放棄所做的更改嗎？";
"Are you sure you want to disconnect?" = "您確定要斷開連接嗎？";
"Are you sure you want to leave? All changes will be lost." = "您確定要離開嗎？之前完成部分將被取消。";
"Are you sure you want to remove this attachment?" = "確定要刪除附件麼？";
"Are you sure you want to remove “%@” from this workspace?" = "您確定要將“%@}”從這個工作空間中移除嗎？";
"Are you sure you want to start the meeting before its scheduled time?" = "您確定要在預定時間之前開始會議嗎？";
"Arrow" = "箭頭";
"Asia Pacific" = "亞太地區";
"Ask the client to send a message to reactivate this workspace." = "要求客戶發送消息以重新激活此工作空間。";
"Assign" = "分配";
"Assign Client Groups" = "分配客戶組";
"Assign Fields" = "選擇簽名字段";
"Assign Roles" = "分配角色";
"Assign to:" = "分配給：";
"Assigned clients will appear here." = "分配的客戶將出現在這裡。";
"Assigned to" = "分配給";
"Assigned to %@: %@" = "分配給%1$@：%2$@";
"Assigned to Others" = "分配給其他人";
"Assigned to You" = "分配給你";
"Assigned to you" = "分配給你";
"Assigned to you: %@" = "指派給您：%@";
"Assignee" = "經辦人";
"Assignee Limit Reached" = "已達到經辦人數限制";
"Assignee Only" = "僅限經辦人";
"Assignee Options" = "經辦人選項";
"Assignee removed" = "已移除經辦人";
"Assignees" = "經辦人";
"At least one action in the main flow is necessary to support an alternative branch." = "主流程中至少需要一個操作來支持替代分支。";
"At least one field you added has not been filled. Please fill in or remove the field(s) before finishing." = "您添加的至少一個字段未填寫。請在完成前填寫或移除該字段。";
"Attachment Limit Reached" = "已達到附件數量限制";
"Attachments" = "附件";
"Authentication" = "認證";
"Authentication Expired" = "身份驗證已過期";
"Auto" = "自動";
"Auto save..." = "自動保存...";
"AutoNavi Maps" = "高德地圖";
"Automatically Archive" = "自動存檔";
"Automatically Record Meeting" = "自動錄製會議";
"Automatically block off unavailable time when you have conflicts in your calendar(s)." = "當您的日曆中存在衝突時，自動阻止不可用的時間。";
"Automations" = "自動化";
"Availability" = "狀態";
"Availability time range needs to be at least 1hr" = "可用時間範圍至少需要1小時";
"Available" = "有空";
"Available Clients" = "在線客戶";
"Available Hours" = "可用時間";
"Awaiting Input" = "等待輸入";
"Away" = "離開";
"Back" = "返回";
"Background Color" = "背景色";
"Backup User" = "備份用戶";
"Baidu Maps" = "百度地圖";
"Because certain actions do not allow a client group to be assigned, you can’t reassign to this group." = "由於某些操作不允許分配給客戶組，您無法重新分配給這個組。";
"Because certain actions do not allow a client group to be assigned, you can’t select one for this role." = "由於某些操作不允許分配客戶組，因此您無法為此角色選擇客戶組。";
"Because certain actions do not allow a team to be assigned, you can’t reassign to this team." = "由於某些操作不允許分配給團隊，因此您無法重新分配給此團隊。";
"Because certain actions do not allow a team to be assigned, you can’t select a team for this role." = "由於某些操作不允許分配團隊，因此您無法為此角色選擇團隊。";
"Before leaving, please reassign your pending actions to another person." = "離開之前，請將您的待處理操作重新分配給其他人。";
"Before leaving, please reassign your pending actions to someone else." = "離開前，請將您待處理的操作重新分配給其他人。";
"Before removing, please reassign their pending actions to another person." = "在刪除之前，請將他們的待處理操作重新分配給其他人。";
"Before removing, please reassign their pending actions to someone else." = "在移除之前，請將他們的待處理操作重新分配給其他人。";
"Below are the previous invitations sent to this email address." = "以下是之前發送到此電子郵件地址的邀請。";
"Beneficiary" = "受益人";
"Blank Workspace" = "空白工作空間";
"Blur" = "模糊";
"Booked" = "已預定";
"Bookmark" = "收藏";
"Bookmark added." = "已添加書籤。";
"Bookmark removed." = "書籤已移除。";
"Bookmarks" = "收藏";
"Bot" = "機器人";
"Bot Deactivated" = "機器人已停用";
"Bots" = "机器人";
"Bring to front" = "移到前面";
"Bubbles & Tags" = "氣泡 & 標籤";
"Buffer Time" = "緩衝時間";
"Bulk Archive" = "批量存檔";
"Busy" = "在忙";
"By %@" = "由%@";
"By Email" = "通過電子郵件";
"By Phone" = "通過手機號碼";
"By SMS" = "通過短信";
"By clicking Open Flow, you agree to our %@." = "點擊開啟流程，即表示您同意我們的%@。";
"By clicking “Confirm”, I am confirming that I have read and understood the information contained in this acknowledgement request." = "點擊“確認”後，我確認我已閱讀並理解此確認請求中包含的信息。";
"By continuing, you are giving consent to be recorded." = "繼續操作就代表您已同意被記錄。";
"By creating an account, you agree to our Terms of Service & Privacy Policy." = "創建賬號就意味著您同意服務條款以及隱私條款。";
"By tapping “Start”, you consent to Jumio collecting, processing, and sharing your personal information, which may include biometric data, pursuant to its Privacy Notice." = "點擊“開始”，即表示您同意Jumio根據其隱私聲明收集、處理和分享您的個人信息，其中可能包括生物識別數據。";
"By trusting this device, you can skip this verification step for the next 30 days." = "信任此設備後，您可以在接下來的30天內跳過這個驗證步驟。";
"By using this feature, I agree that I am authorized to use the uploaded image and that it complies with all relevant laws and regulations." = "使用此功能，我同意我有權使用上傳的圖像，並且它符合所有相關法律和規定。";
"CANCEL REQUEST" = "取消請求";
"CANCELED" = "已取消";
"Calendar" = "日程";
"Calendar Connections" = "日曆連接";
"Calendar type" = "日曆類型";
"Call" = "呼叫";
"Call Topic" = "會議主題";
"Call Using Internet Audio" = "使用網絡音頻通話";
"Call busy" = "呼叫繁忙";
"Call canceled" = "通話取消";
"Call ended" = "通話結束";
"Call failed" = "呼叫失敗";
"Call not answered" = "無人應答";
"Calling..." = "呼叫中...";
"Camera" = "相機";
"Camera Access Denied" = "相機拒絕訪問";
"Can I call you later?" = "我能晚一點再打給你嗎？";
"Can be completed by…" = "可以由誰完成";
"Can be edited by…" = "可以由誰編輯…";
"Can view and request to join" = "可以查看併申請加入";
"Cancel" = "取消";
"Cancel Global Pin" = "取消焦點視頻";
"Cancel Meeting" = "刪除會議";
"Cancel Pin" = "取消選定視頻";
"Cancel Signature" = "取消簽名";
"Cancel scheduled meetings" = "取消預約的會議";
"Canceled" = "已取消";
"Cannot Leave Workspace" = "無法離開工作空間";
"Cannot Remove Assignee" = "無法刪除經辦人";
"Cannot open this file" = "不能打開該文件";
"Cannot select this option while the current assignee is a client." = "當前經辦人為客戶時，無法選擇此選項。";
"Cannot select video." = "無法選擇視頻。";
"Change Assignee" = "變更經辦人";
"Change Password" = "修改密碼";
"Change email address" = "改變郵箱";
"Change phone number" = "更改電話號碼";
"Change your filter settings to see more actions." = "更改過濾器設置以查看更多操作。";
"Change your filter settings to see more contacts." = "更改過濾器設置以查看更多聯繫人。";
"Change your filter settings to see more files." = "更改過濾器設置以查看更多文件。";
"Change your filter settings to see more workspaces." = "更改過濾器設置以查看更多工作空間。";
"Change your profile picture" = "更改頭像";
"Character limit exceeded" = "超過字符限制";
"Chat" = "聊天";
"Check" = "勾選";
"Check out this video clip I created: %@" = "請查看我創建的視頻片段：%@";
"Check that you have the correct web address and try again." = "檢查您的網址是否正確並重試";
"Checkbox" = "複選框";
"Checking participants' availability..." = "正在檢查參與者的可用性...";
"Choose" = "選擇";
"Choose File Name" = "選擇文件名";
"Choose Image" = "選擇圖片";
"Choose Type" = "選擇類型";
"Choose a data center" = "選擇數據中心";
"Choose a date..." = "選擇日期...";
"Choose a password that is unique and not easy to guess." = "請使用唯一的且不易被猜測的密碼";
"Choose a time to reschedule" = "選擇重新安排的時間";
"Choose application" = "選擇地圖應用";
"Choose from Library" = "從相冊選擇";
"Choose how many assignees are required to upload a file for completion." = "選擇需要多少經辦人上傳文件以完成任務。";
"Choose how many assignees must acknowledge this action to complete it." = "選擇需要多少經辦人確認此操作才能完成。";
"Choose how many assignees must approve this action to complete it." = "選擇需要多少經辦人批准此操作才能完成。";
"Choose how many assignees must finish this to-do to complete it." = "選擇需要完成此任務的經辦人數量。";
"Clear" = "清除";
"Clear All" = "清除所有";
"Click + to invite people to join" = "點擊+來邀請用戶";
"Click below to join the rest of your team on %@" = "點擊下面的鏈接，加入您%@上的團隊與其他成員一起";
"Click below to join the rest of your team on the %@ Portal" = "點擊下面的鏈接，加入您%@門戶上的團隊與其他成員一起";
"Click the link below to join me on %@ for dedicated support and service" = "點擊下面的鏈接，在%@上加入我的行列以獲得專用的支持和服務";
"Click the link below to join me on the %@ Portal for dedicated support and service" = "點擊下面的鏈接，在%@門戶網站上加入我的行列以獲得專用的支持和服務";
"Client" = "客戶";
"Client Assigned to You" = "分配給您的客戶";
"Client Blocked Account" = "客戶屏蔽了我們的賬號";
"Client Group" = "客戶群組";
"Client Groups" = "客戶組";
"Client Groups (Optional)" = "客戶組（可選）";
"Client ID" = "客戶端ID";
"Client Left Workspace" = "客戶離開工作空間";
"Client Login" = "客戶登錄";
"Client Secret" = "客戶端密鑰";
"Client Service Project - {Client Name}" = "客戶服務項目 - {客戶名稱}";
"Client Unfollowed Account" = "客戶取關了賬號";
"Client accepted invitation" = "客戶接受邀請";
"Client assigned to you" = "分配給您的客戶";
"Client groups are used to group client users together. They can be added as a group of members to any workspace and can be filtered on the timeline." = "客戶組用於將客戶用戶分組。他們可以作為成員組被添加到任何工作空間中，並且可以在時間流上進行篩選。";
"Clients" = "客戶";
"Clients (%@)" = "客戶（%@）";
"Clip" = "錄屏";
"Clip-%@" = "錄屏-%@";
"Close" = "關閉";
"Close and Decline to Sign" = "關閉並不同意簽署。";
"Close and Sign Later" = "關閉以後再簽署。";
"Closed" = "關閉";
"Closed (Special Hours)" = "休息時間（特殊時間）";
"Co-Browse" = "協同瀏覽";
"Co-Browsing Session Ended" = "協同瀏覽會議結束";
"Co-browsing is already in progress." = "共同瀏覽已在進行中。";
"Code Sent" = "驗證碼已發送";
"Company" = "公司";
"Complete" = "完成";
"Complete Step" = "完成步驟";
"Completed" = "已完成";
"Completed (%@)" = "已完成（%@）";
"Confirm" = "確定";
"Confirm Acknowledgement" = "確認確認書";
"Confirm Decision" = "確認決策";
"Confirm Delete" = "刪除";
"Confirm Deletion" = "確認刪除";
"Confirm Details" = "確認詳情";
"Confirm Disconnect" = "確認斷開连接";
"Confirm Invitation" = "確認邀請";
"Confirm the following to permanently delete your account." = "確認以下內容以永久刪除您的帳戶。";
"Confirm your current password to continue." = "確定您的密碼並繼續。";
"Confirmed" = "確定";
"Connect" = "建立聯繫";
"Connect with DocuSign" = "與DocuSign連接";
"Connect with Zoom" = "與Zoom連接";
"Connect with me on my app by clicking the link below:" = "點擊下面的鏈接在我的應用程序上與我聯繫：";
"Connect with people by using your QR code." = "使用您的二維碼與人們建立聯繫。";
"Connect your DocuSign account to use templates." = "連接您的DocuSign帳戶以使用模板。";
"Connect your Zoom account to schedule meetings" = "連接您的Zoom帳戶以安排會議";
"Connected" = "已連接";
"Connected Successfully" = "連接成功";
"Connecting you with our live support…" = "正與服務人員取得連線中...";
"Connecting..." = "連接中...";
"Connection Error" = "連接錯誤";
"Consulting Project for {Customer Name}" = "為{客戶名稱}提供的諮詢項目";
"Contact" = "聯繫人";
"Contact Administrator" = "聯繫管理員";
"Contact Business" = "聯繫商家";
"Contact Details" = "聯繫人信息";
"Contact Email" = "聯繫電子郵件";
"Contact Information" = "聯繫信息";
"Contact Support" = "聯繫技術支持";
"Contact Updates" = "聯繫人更新";
"Contact Us" = "聯繫我們";
"Contact Your RM" = "聯繫您的客戶經理";
"Contact Your Team" = "聯繫您的團隊";
"Contact the administrator to upgrade your plan." = "請聯繫管理員升級您的套餐。";
"Contacts" = "聯繫人";
"Content" = "內容";
"Content Gallery" = "資料畫廊";
"Content Library" = "資料庫";
"Content sent to the email below will be forwarded to this workspace." = "發送到以下電子郵件的內容將被轉發到此工作空間。";
"Continue" = "繼續";
"Continue with Apple" = "使用Apple繼續";
"Continue with Google" = "使用Google繼續";
"Conversations" = "對話";
"Copied" = "已復制";
"Copied successfully!" = "複製成功！";
"Copied successfully." = "複製成功。";
"Copy" = "複製";
"Copy Address" = "拷貝地址";
"Copy Invite Link" = "複製邀請鏈接";
"Copy Link" = "複製鏈接";
"Copy Meeting Link" = "拷貝會議鏈接";
"Copy of %@" = "%@的副本";
"Copy to..." = "拷貝到...";
"Copying..." = "正在拷貝…";
"Country or Region" = "國家地區";
"Cover" = "封面";
"Crash report" = "崩潰報告";
"Create" = "創建";
"Create Account" = "創建賬號";
"Create Account to Connect" = "創建賬戶以建立聯繫";
"Create Acknowledgement" = "創建確認書";
"Create Approval" = "創建審批";
"Create E-Sign" = "創建簽名文件";
"Create E-Sign Document" = "創建電子簽名文件";
"Create New" = "創建新的";
"Create New Folder" = "創建新文件夾";
"Create Workspace" = "創建工作空間";
"Create a Meeting" = "創建會議";
"Create a New Portal" = "創建新的門戶";
"Create your account" = "創建您的帳戶";
"Created" = "創建於";
"Created a document to sign: %@" = "創建了一份待簽名的文件：%@";
"Created by" = "創建者";
"Created by %@" = "%@創建";
"Created by Others" = "由其他人創建";
"Created by You" = "由您創建";
"Created on %@" = "創建於%@";
"Creation Date" = "創建日期";
"Crop" = "裁剪";
"Currency" = "貨幣";
"Current %@ Was Deleted" = "當前%@已刪除";
"Current %@ already completed" = "當前%@已經完成";
"Current %@ was completed" = "當前的%@已完成";
"Current Action Was Deleted" = "當前操作已被刪除";
"Current Page" = "當前頁";
"Current Step Was Removed" = "當前步驟已刪除";
"Custom" = "自定義";
"Custom Due Date..." = "自定義到期時間...";
"Custom..." = "自定義...";
"Daily" = "每天";
"Dashboard" = "首頁";
"Data Center" = "數據中心";
"Date" = "日期";
"Date Created" = "創建日期";
"Date Sent" = "發送日期";
"Day" = "天";
"Days" = "天";
"Deactivate Workspace" = "停用工作空間";
"Deactivated" = "停用";
"Deactivated Workspace" = "已停用的工作空間";
"Decision" = "決策";
"Decision assigned to %@" = "分配給%@的決策";
"Decision assigned to %@." = "已分配給%@的決策。";
"Decision assigned to %@: %@" = "分配給%1$@的決策：%2$@";
"Decision assigned to you" = "分配給您的決策";
"Decision completed" = "決策已完成";
"Decision completed." = "決策已完成。";
"Decision completed: %@" = "決策已完成：%@";
"Decision due now" = "決策現在到期";
"Decision due soon" = "即將到期的決策";
"Decision due today" = "決策今天到期";
"Decision overdue (%@)" = "決策逾期 (%@)";
"Decline" = "拒絕";
"Decline Invitation" = "拒絕邀請";
"Declined" = "已拒絕";
"Declined to sign" = "拒絕簽名";
"Declined to sign %@." = "拒絕簽署%@。";
"Default" = "缺省";
"Default Notification Settings" = "默認通知設置";
"Delegate" = "代理";
"Delete" = "刪除";
"Delete Account" = "刪除賬號";
"Delete Comment?" = "刪除註釋？";
"Delete File" = "刪除文件";
"Delete File Alert" = "刪除文件";
"Delete Folder" = "刪除文件夾";
"Delete Message" = "刪除消息";
"Delete Message?" = "刪除消息？";
"Delete Recurring Meeting" = "刪除定期會議";
"Delete Status?" = "刪除狀態？";
"Delete Workspace" = "刪除工作空間";
"Delete Workspace?" = "刪除工作空間？";
"Delete my profile information" = "刪除我的個人資料信息";
"Delete recurring meeting" = "刪除定期會議";
"Delete this message and any associated replies?" = "刪除這個消息及任何相關回复？";
"Delete this message?" = "刪除此消息？";
"Delete your %@ account?" = "刪除您的%@帳戶？";
"Deny" = "拒絕";
"Deny All" = "拒絕所有申請";
"Description" = "描述";
"Deselect" = "取消選擇";
"Deselect All" = "取消全選";
"Details" = "詳細";
"Determines the color of your status indicator. " = "決定狀態標識顏色";
"Dial" = "撥號";
"Dial Number" = "撥號號碼";
"Dial in" = "電話呼入";
"Did not join" = "未加入";
"Didn’t receive the code?" = "沒有收到驗證碼？";
"Disabled" = "已禁用";
"Discard" = "放棄";
"Discard Changes" = "放棄更改";
"Disconnect" = "斷開連接";
"Disconnect Error" = "斷開連接錯誤";
"Dismiss" = "忽略";
"Dismiss All" = "刪除全部";
"Dismiss All Mentions?" = "忽略所有提及事項？";
"Dismiss All Notifications?" = "關閉所有通知？";
"Dismiss Meeting Alert?" = "關閉會議提醒？";
"Displayed to internal users only" = "僅顯示給內部用戶";
"Distribution List" = "分發名單";
"Do You Want To Remove %@?" = "您想刪除%@嗎？";
"Do you want to add this person to the workspace and assign this action to them?" = "您要將此人添加到工作空間並將此操作分配給他們嗎？";
"Do you want to allow \"%@\" to use Touch ID?" = "您是否要允許 \"%@\" 使用觸控ID？";
"Do you want to archive this workspace?" = "您想要歸檔這個工作空間嗎？";
"Do you want to confirm?" = "您是否確定？";
"Do you want to delete '%@' from this workspace? This cannot be undone." = "您要從此工作空間中刪除“%@”嗎？這不能被撤消。";
"Do you want to delete the file?" = "您是否確定要刪除該文件？";
"Do you want to delete the folder?" = "你是否確認刪除該文件夾?";
"Do you want to delete the selected files?" = "你是否確認刪除被選中的文件?";
"Do you want to delete the to-do item?" = "刪除任務?";
"Do you want to end the meeting?" = "是否結束當前的會議?";
"Do you want to leave the meeting?" = "是否離開當前會議?";
"Do you want to leave?" = "您確定離開嗎？";
"Do you want to remove %@ from the meeting?" = "您想要將%@從會議中移除嗎？";
"Do you want to remove '%@' from this workspace? This cannot be undone." = "您要從此工作空間中刪除“%@”嗎？這不能被撤消。";
"Do you want to save files shared during the meeting?" = "您要保存會議期間共享的文件嗎？";
"Do you want to start a workspace with %@?" = "您想要與%@啟動工作空間嗎？";
"Do you want to submit your signature?" = "您確定要提交簽名嗎？";
"Do you want to use this link to join the meeting?" = "是否使用該鏈接來加入會議？";
"DocuSign" = "DocuSign";
"DocuSign Integration" = "DocuSign集成";
"DocuSign assigned to %@" = "分配給%@的DocuSign";
"DocuSign assigned to %@ and %@ other users" = "DocuSign分配給%1$@和其他%2$@位用戶";
"DocuSign assigned to %@ and %@ other users." = "DocuSign分配給%1$@和其他%2$@位用戶。";
"DocuSign assigned to %@ and %@ other users: %@" = "DocuSign分配給%1$@及其他%2$@位用戶：%3$@";
"DocuSign assigned to %@ and one other user" = "DocuSign分配給%@及另一位用戶";
"DocuSign assigned to %@ and one other user." = "DocuSign分配給%@及另一位用戶。";
"DocuSign assigned to %@ and one other user: %@" = "DocuSign分配給%1$@和另一位用戶：%2$@";
"DocuSign assigned to %@." = "分配給%@的DocuSign。";
"DocuSign assigned to %@: %@" = "分配給%1$@的DocuSign：%2$@";
"DocuSign assigned to you" = "分配給您的DocuSign";
"DocuSign canceled" = "DocuSign已取消";
"DocuSign canceled." = "DocuSign已取消。";
"DocuSign canceled: %@" = "DocuSign已取消：%@";
"DocuSign completed" = "DocuSign已完成";
"DocuSign completed." = "DocuSign已完成。";
"DocuSign completed: %@" = "DocuSign已完成：%@";
"DocuSign due now" = "DocuSign現在到期";
"DocuSign due soon" = "DocuSign即將到期";
"DocuSign due today" = "DocuSign於今天到期";
"DocuSign overdue (%@)" = "DocuSign逾期 (%@)";
"Document Only" = "僅限文件";
"Document Sent" = "文檔已發送";
"Document with Certificate" = "帶簽名完成憑證的文件";
"Documents" = "文件";
"Documents to Sign" = "需要簽署的文檔";
"Documents, statements, reports, and more, sent directly by us." = "我們直接發送的文件，聲明，報告等。";
"Don't Allow" = "不允許";
"Don't Move" = "不要移動";
"Don't Save" = "不要保存";
"Done" = "完成";
"Don’t know your Portal URL?" = "不知道您的門戶網址？";
"Don’t see your portal?" = "沒有看到您的門戶？";
"Download of %@ failed, please try again." = "%@ 下載失敗，請再試一次。";
"Drag & Drop to Assign Fields" = "拖放簽名字段";
"Dropdown List" = "下拉列表";
"Due" = "到期";
"Due %@ %@" = "到期 %1$@ %2$@";
"Due (%@ after creation)" = "到期時間 - (創建後%@)";
"Due (%@ after start)" = "到期 (開始後 %@)";
"Due Date" = "到期時間";
"Due Today" = "今天到期";
"Due Tomorrow" = "明天到期";
"Due date was removed %@" = "到期時間被移除了 %@";
"Due in %@" = "%@到期";
"Due on %@" = "到期於%@";
"Due today" = "今天到期";
"Due tomorrow" = "明天到期";
"Duplicate Workspace" = "複製工作空間";
"Duplicated" = "已復制";
"Duration" = "時長";
"E-Sign" = "電子簽名";
"E-Sign Document" = "電子簽名文檔";
"E-Sign assigned to %@" = "分配給%@的電子簽名";
"E-Sign assigned to %@ and %@ other users" = "電子簽名已分配給%1$@及其他%2$@位用戶";
"E-Sign assigned to %@ and %@ other users." = "電子簽名已分配給%1$@及其他%2$@位用戶。";
"E-Sign assigned to %@ and %@ other users: %@" = "分配給%1$@和其他%2$@位用戶的電子簽名：%3$@";
"E-Sign assigned to %@ and one other user" = "電子簽名已分配給%@和另一位用戶";
"E-Sign assigned to %@ and one other user." = "電子簽名分配給%@及另一位用戶。";
"E-Sign assigned to %@ and one other user: %@" = "電子簽名分配給%1$@及另一位用戶：%2$@";
"E-Sign assigned to %@." = "分配給%@的電子簽名。";
"E-Sign assigned to %@: %@" = "分配給%1$@的電子簽名：%2$@";
"E-Sign canceled" = "電子簽名已取消";
"E-Sign canceled." = "電子簽名已取消。";
"E-Sign completed" = "電子簽名已完成";
"E-Sign completed." = "電子簽名已完成。";
"E-Sign completed: %@" = "電子簽名已完成：%@";
"E-Sign due now" = "電子簽名現在到期";
"E-Sign due soon" = "電子簽名即將到期";
"E-Sign due today" = "電子簽名今天到期";
"E-Sign overdue (%@)" = "電子簽名逾期 (%@)";
"EXPIRED" = "已過期";
"EXPIRY DATE" = "過期日期";
"Edit" = "編輯";
"Edit %@" = "編輯%@";
"Edit Acknowledgement" = "編輯確認書";
"Edit Approval" = "編輯審批";
"Edit Availability" = "編輯可用時間";
"Edit Clients" = "編輯客戶";
"Edit Content" = "編輯內容";
"Edit Email Address" = "編輯電子郵件地址";
"Edit File Request" = "編輯文件請求";
"Edit Form" = "編輯表單";
"Edit General Availability" = "編輯正常可用時間";
"Edit Group Assignment" = "編輯客戶組分配";
"Edit Jumio" = "編輯Jumio";
"Edit Jumio details" = "編輯Jumio詳細信息";
"Edit Label" = "編輯標籤";
"Edit Link Security" = "編輯鏈接安全性";
"Edit Meeting" = "編輯會議";
"Edit Message" = "編輯消息";
"Edit Name" = "編輯名稱";
"Edit Phone Number" = "編輯電話號碼";
"Edit Portal" = "編輯門戶";
"Edit Profile" = "編輯資料";
"Edit Properties" = "編輯屬性";
"Edit Recurring Meeting" = "編輯重複會議";
"Edit Reminder" = "編輯提醒時間";
"Edit Status" = "編輯狀態";
"Edit Step" = "編輯步驟";
"Edit Time Booking" = "編輯時間預定";
"Edit To-Do" = "編輯任務";
"Edit Welcome Message" = "編輯歡迎信息";
"Edit Workspace" = "編輯工作空間";
"Edit distribution list" = "編輯分發列表";
"Edit your filters to see results" = "編輯過濾器看結果";
"Editable by..." = "可編輯...";
"Edited" = "被編輯過";
"Editing of this To-Do was locked by internal users." = "此任務的編輯權限已被內部用戶鎖定。";
"Editor" = "編輯";
"Efficiently guide new clients through a streamlined multi-step onboarding process." = "通過簡化的多步驟引導新客戶，高效完成入職流程。";
"Email" = "電子郵箱";
"Email Address" = "電子郵箱地址";
"Email Address (Optional)" = "電子郵件地址（可選）";
"Email Not Verified" = "電子郵件未驗證";
"Email address already in use" = "電子郵件地址已經被使用";
"Email address successfully updated." = "電子郵件地址成功更新。";
"Email already in use" = "電子郵件已被使用";
"Email: %@" = "電子郵件: %@";
"Emails" = "電子郵件";
"Employee Login" = "員工登錄";
"Enable Face ID for Login" = "使用面容ID登錄";
"Enable Touch ID for Login" = "啟用指紋登錄";
"Enable Voice" = "啟用語音";
"Enable Voice..." = "啟用語音...";
"Enable Waiting Room" = "啟用等候室";
"Enabled" = "啟用";
"End" = "結束";
"End & Accept" = "結束並接受";
"End Chat" = "結束對話";
"End Date" = "結束日期";
"End Repeat" = "結束重複";
"End Repeat %@." = "%@結束重複。";
"Ended %@" = "已結束%@";
"Ending Meeting..." = "結束會議中...";
"Ends" = "結束";
"Enter" = "進入";
"Enter Current Password" = "輸入當前密碼";
"Enter Folder Name" = "輸入文件夾名";
"Enter Name or Email" = "輸入名字或郵箱";
"Enter Password" = "輸入密碼";
"Enter a message that will be displayed in the workspace chat section when it starts" = "輸入在工作空間開始時將顯示在工作空間聊天部分的消息";
"Enter a role name" = "輸入角色名稱";
"Enter client details and send an invitation from the app." = "在應用程式中輸入客戶詳情並發送邀請。";
"Enter email address" = "輸入電子郵件地址";
"Enter internal user details and send an invitation from the app." = "輸入內部用戶詳情並從應用程式發送邀請。";
"Enter password to view file." = "輸入密碼查看文件。";
"Enter the decision content" = "輸入決策內容";
"Enter the email associated with your account to continue." = "請輸入與您賬戶相關聯的電子郵件地址";
"Enter the email or phone number associated with your account to continue." = "請輸入與您賬戶相關聯的電子郵件地址或者電話號碼";
"Enter the password to unlock the file. Once unlocked, everyone can view it." = "輸入密碼以解鎖文件。一旦解鎖，每個人都可以查看。";
"Enter the question " = "輸入問題";
"Enter user details and send an invitation from the app." = "在應用程式中輸入用戶詳情並發送邀請。";
"Enter verification code" = "輸入驗證碼";
"Enter your name" = "輸入你的名字";
"Enter your portal URL." = "輸入您的門戶網站地址。";
"Enter your signature" = "輸入您的簽名";
"Erase All" = "刪除所有";
"Erase All Annotations?" = "刪除所有標註？";
"Eraser" = "橡皮";
"Error" = "錯誤";
"Error connecting with %@. Please ask the creator (%@) to reconnect their %@ account (%@)." = "連接%1$@時出錯，請要求創建者(%2$@)重新連接他們的%3$@賬戶(%4$@)。";
"Error connecting with %@. Please reconnect the linked account (%@) to enable the action." = "連接%1$@時出錯，請重新連接關聯賬戶(%2$@)以啟用此操作。";
"Error connecting with DocuSign. Please ask the creator (%@) to reconnect their DocuSign account (%@), then try again." = "連接DocuSign時出錯，請要求創建者（%1$@）重新連接他們的DocuSign賬戶（%2$@），然後重試。";
"Error connecting with DocuSign. Please contact the flow owner (%@)." = "連接DocuSign時出錯，請聯繫流程所有者（%@）。";
"Error connecting with DocuSign. Please reconnect your account (%@) and try again." = "連接DocuSign時出錯，請重新連接您的賬戶（%@），然後重試。";
"Europe" = "歐洲";
"Event" = "事件";
"Every" = "每";
"Every %@ days." = "每%1$@天";
"Every day." = "每天";
"Exclude Weekends" = "排除週末";
"Extension" = "擴展程序";
"External Calendar Meeting" = "外部日曆會議";
"FLAGS" = "旗幟";
"FOOD & DRINK" = "餐飲";
"FRI" = "週五";
"Face ID Not Enabled" = "未啟用面部識別";
"Failed" = "失敗";
"Failed to connect to the meeting. Please rejoin." = "連接會議失敗。請重新加入。";
"Failed to copy" = "拷貝失敗";
"Failed to create Clip" = "錄製屏幕失敗";
"Failed to forward" = "轉發失敗";
"Failed to join the meeting. Please check the Meet ID and try again." = "加入會議失敗。請檢查會議 ID 並再試一次。";
"Failed to join the meeting. Please check the meeting ID and try again." = "加入會議失敗。請檢查會議ID後再試一次。";
"Failed to load address" = "加載地址失敗";
"Failed to mute" = "靜音失敗";
"Failed to record Clip." = "錄製屏幕失敗.";
"Failed to record video clip." = "錄製視頻失敗。";
"Failed to save" = "存儲失敗";
"Failed to start the meeting" = "啟動會議失敗";
"Favorites" = "重要";
"Feature Unavailable" = "功能不可用";
"Fields Identified" = "識別到字段";
"File" = "文件";
"File Folder" = "文件夾";
"File Info" = "文件信息";
"File Request" = "文件請求";
"File Request assigned to %@" = "分配給%@的文件請求";
"File Request assigned to %@ and %@ other users" = "文件請求已分配給%1$@和其他%2$@位用戶";
"File Request assigned to %@ and %@ other users." = "文件請求已分配給%1$@和其他%2$@位用戶。";
"File Request assigned to %@ and %@ other users: %@" = "文件請求分配給%1$@和其他%2$@位用戶：%3$@";
"File Request assigned to %@ and one other user" = "文件請求已分配給%@和另一位用戶";
"File Request assigned to %@ and one other user." = "文件請求已分配給%@和另一位用戶。";
"File Request assigned to %@ and one other user: %@" = "文件請求分配給%1$@和另一位用戶：%2$@";
"File Request assigned to %@." = "分配給%@的文件請求。";
"File Request assigned to %@: %@" = "分配給%1$@的文件請求：%2$@";
"File Request assigned to you" = "分配給您的文件請求";
"File Request completed" = "文件請求已完成";
"File Request completed." = "文件請求已完成。";
"File Request completed: %@" = "文件請求已完成：%@";
"File Request due now" = "文件請求現在到期";
"File Request due soon" = "文件請求即將到期";
"File Request due today" = "文件請求今天到期";
"File Request needs your review" = "文件請求需要您的審核";
"File Request overdue (%@)" = "文件請求逾期 (%@)";
"File Request ready for review" = "文件請求可供審核";
"File Request ready for review." = "文件請求可供審核。";
"File Request ready for review: %@" = "文件請求可供審核：%@";
"File Request reopened" = "文件請求重新打開";
"File Reviewers" = "文件審查員";
"File Size Exceeded" = "文件大小超出限制";
"File doesn't exist." = "文件不存在。";
"File sharing permissions are restricted to %@ formats." = "文件共享權限僅限於%@格式。";
"File size limit reached (%@)" = "已達到文件大小限制 (%@)";
"File type unsupported" = "文件類型不支持";
"File upload failed. Please try again." = "上傳文件失敗，請重新上傳。";
"Files" = "文件";
"Files Saved" = "文件已保存";
"Files Without Annotations" = "未註釋的文件";
"Files with Annotations" = "帶註釋的文件";
"Fill Out Form" = "填寫表格";
"Fill in the description here. Please try to be as specific as possible." = "在這裡填寫描述，請盡可能的具體。";
"Fill in the details here. Please try to be as specific as possible." = "在這裡填寫細節，請嘗試提供盡可能具體的信息。";
"Filter" = "過濾";
"Filter..." = "過濾...";
"Filters" = "過濾";
"Find messages, files, content, and more by typing above." = "通過在上方輸入來查找消息、文件、內容等。";
"Finish" = "完成";
"Fix Perspective" = "校準";
"Flow" = "流程";
"Flow Templates" = "流模板";
"Flow Workspace" = "流程工作空間";
"Flow Workspace transferred to you" = "流程工作空間轉移給您";
"Flow canceled" = "流程取消";
"Flow completed" = "流程已完成";
"Flow initiated" = "流程啟動";
"Flow updated" = "流程已更新";
"Folder" = "文件夾";
"Folder Name" = "文件夾名";
"Folder name" = "文件夾名稱";
"Folders" = "文件夾";
"For a better meeting experience, we recommend having an internal user be the host." = "為了更好的會議體驗，我們建議內部用戶充當主持人。";
"For security purposes, this app does not allow sharing." = "為了安全起見，此應用不允許共享。";
"For service, info, and more" = "有關服務，信息等";
"For your security, we just sent a verification code to %@" = "為了您的安全，我們剛剛向%@發送了一個驗證碼";
"Forgot Password" = "忘記密碼";
"Forgot Password?" = "忘記密碼？";
"Forgot your password?" = "忘記密碼？";
"Form" = "表單";
"Form Preview" = "表單預覽";
"Form Response" = "表單回應";
"Form assigned to %@" = "分配給%@的表單";
"Form assigned to %@ and %@ other users" = "表單已分配給%1$@和其他%2$@位用戶";
"Form assigned to %@ and %@ other users." = "表單已分配給%1$@和其他%2$@位用戶。";
"Form assigned to %@ and %@ other users: %@" = "表單分配給%1$@和其他%2$@位用戶：%3$@";
"Form assigned to %@ and one other user" = "表單已分配給%@和另一位用戶";
"Form assigned to %@ and one other user." = "表單已分配給%@和另一位用戶。";
"Form assigned to %@ and one other user: %@" = "表單已分配給%1$@和另一位用戶：%2$@";
"Form assigned to %@." = "分配給%@的表單。";
"Form assigned to %@: %@" = "分配給%1$@的表單：%2$@";
"Form assigned to you" = "分配給您的表單";
"Form completed" = "表單已完成";
"Form completed." = "表單已完成。";
"Form completed: %@" = "表單已完成：%@";
"Form due now" = "表單現在到期";
"Form due soon" = "表格即將到期";
"Form due today" = "表單今天到期";
"Form overdue (%@)" = "表單逾期 (%@)";
"Forward content to your workspaces using the 'Copy To...' feature on each object." = "使用每個對象上的「複製到...」功能，將內容轉發到您的工作空間。";
"Forwarding..." = "轉發中…";
"Frequency" = "頻率";
"Friday" = "週五";
"From %@" = "從%@開始";
"Full Name" = "全名";
"Full Name (Required)" = "全名（必填）";
"GKImoveAndScale" = "GKImoveAndScale";
"GO TO %@" = "進入%@";
"Gallery" = "本地相冊";
"General Availability" = "正常可用時間";
"Generating Preview Pages..." = "正在產生預覽頁...";
"Generating share link..." = "產生分享鏈接中...";
"Generating..." = "生成中...";
"Get Started" = "開始使用";
"Get Support" = "在線支持服務";
"Get a code to reset your password" = "獲取重置密碼的代碼";
"Get a complete list of all files shared across your channels here." = "在此處獲取跨頻道共享的所有文件的完整列表。";
"Get connected with us." = "與我們聯繫。";
"Get direct access to %@ and %@’s services on mobile." = "在移動設備上直接與%1$@對話並且訪問%2$@提供的服務";
"Get started" = "開始使用";
"Get started with 40+ industry templates used by thousands of businesses." = "開始使用40多個行業模板，這些模板已被數千家企業所使用。";
"Give external users the option to add this person to your workspaces if they need support while you’re out of office." = "如果您不在辦公室時外部用戶需要支持，給予他們將此人添加到您的工作空間的選項。";
"Gmail" = "Gmail";
"Go Back" = "返回";
"Go to Content Gallery" = "前往資料畫廊";
"Go to DocuSign to create templates" = "前往DocuSign創建模板";
"Go to the Settings App and tap 'Face ID & Passcode'. In 'Other Apps', make sure the toggle for this app is ON." = "轉到“設置”應用，然後點擊“面容ID和密碼”。在“其他App”中，確保此應用的切換開關處於打開狀態。";
"Go to workspace settings or tap on the ••• button above to archive a workspace." = "轉到工作空間設置或單擊上方的•••按鈕以存檔工作空間。";
"Go to workspace settings to archive a workspace." = "進入工作空間設置，對一個工作空間進行存檔。";
"Good Afternoon," = "午安,";
"Good Evening," = "晚安,";
"Good Morning," = "早安,";
"Google Calendar" = "Google日曆";
"Google Maps" = "谷歌地圖";
"Google login disabled" = "禁用Google登錄";
"Group Workspace" = "群組工作空間";
"Groups & Topics" = "小組和主題";
"Guest" = "訪客";
"Have an account?" = "已經有一個帳戶？";
"Heads up!" = "注意！";
"Help & Support" = "幫助和支持";
"Help Center" = "幫助中心";
"Here are the pending invites that have been sent to clients. " = "這些是已發送給客戶的待處理邀請。";
"Hi" = "你好";
"Hide" = "隱藏";
"Highlight Pen" = "高亮筆";
"Hold to Talk" = "長按開始錄音";
"Home" = "主頁";
"Host" = "主持人";
"Host Changed" = "會議主持人已成功改變";
"Host Video On" = "打開主持人視頻";
"Hosted by %@" = "主持人：%1$@";
"I Agree" = "我同意";
"I agree that the above is the legally binding electronic representation of my signature and initials. By continuing, I am confirming my identity as stated above and my intention to sign this document electronically." = "我同意上述是我簽名和姓名首字母的法律約束力電子表示。繼續操作，我確認我上述的身份和我對電子簽署此文件的意圖。";
"I have started a Zoom meeting. Please click the link to join: %@" = "我已開始一個 Zoom 會議。請點擊以下鏈接加入：%@";
"I would like to invite you to join this flow workspace." = "我想邀請您加入這個流程工作空間。";
"I would like to share a meeting link with you. Meeting Password: %@ Meeting Link: %@" = "我想和你分享一個會議鏈接。會議密碼：%1$@ 會議鏈接：%2$@";
"I would like to share a meeting link with you. Meeting link: %@ Meeting ID: %@ Meeting dial-in: %@ %@ Local dial-in numbers: %@." = "我想與您分享會議鏈接。會議鏈接：%1$@ 會議ID：%2$@ 會議撥入電話：%3$@ %3$@ 當地撥入電話號碼：%3$@。";
"I would like to share a meeting link with you. Meeting link: %@ Meeting Password: %@ Meeting ID: %@ Meeting dial-in: %@ %@ Local dial-in numbers: %@." = "我想與您分享會議鏈接。會議鏈接：%1$@ 會議密碼：%2$@ 會議ID：%3$@ 會議撥入電話：%4$@ %4$@ 當地撥入電話號碼：%4$@ 。";
"I'd like to invite you to a meeting. Click the link to join: <a href=\"%@\">%@</a>\r\n\r\n<br><br>" = "我想邀請您參加一個會議。點擊以下鏈接加入：<a href=\"%1$@\">%2$@</a>\r\n\r\n<br><br>";
"I'd like to share a %@ Workspace with you: %@" = "我想與您共享一個%1$@工作空間：%2$@";
"I'd like to share a file with you. \r\n\r\n<br><br>" = "給你分享一個文件。 \r\n\r\n<br><br>";
"I'd like to share a file with you: %@" = "分享文件: %@";
"I'd like to share a folder with you: %@" = "我想與您分享一個文件夾：%@";
"I'd like to share a meeting link with you: %@" = "我想與您分享一個會議鏈接：%@";
"I'd like to share a video clip with you: %@" = "我想與您分享一段視頻片段：%@";
"I'd like to share a video with you. \r\n\r\n<br><br>" = "給你分享一個視頻。 \r\n\r\n<br><br>";
"I'd like to share some files with you: %@" = "很高興分享給你一些文件：%@";
"ID Capture and Storage" = "身份捕獲和存儲";
"ID Verification" = "身份證件驗證";
"ID Verification, Identity Verification, Screening" = "身份證件驗證、身份驗證、篩選";
"ID and Identity Verification" = "身份證件和身份驗證";
"INVITE SENT" = "邀請已發送";
"Identity Verification" = "身份驗證";
"Identity Verification assigned to %@" = "分配給%@的身份驗證";
"Identity Verification assigned to %@." = "分配給%@的身份驗證。";
"Identity Verification assigned to %@: %@" = "分配給%1$@的身份驗證：%2$@";
"Identity Verification assigned to you" = "分配給您的身份驗證";
"Identity Verification completed" = "身份驗證完成";
"Identity Verification completed." = "身份驗證完成。";
"Identity Verification completed: %@" = "身份驗證完成：%@";
"Identity Verification due now" = "身份驗證現在到期";
"Identity Verification due soon" = "身份驗證即將到期";
"Identity Verification due today" = "身份驗證於今天到期";
"Identity Verification overdue (%@)" = "身份驗證逾期 (%@)";
"Identity verification has been temporarily disabled for security reasons. Please try again later." = "出於安全原因，身份驗證已被暫時禁用，請稍後再試。";
"If enabled, a file reviewer will be required to review the files that are uploaded." = "如果啟用，將需要文件審查員審查上傳的文件。";
"If enabled, the assignee must open all attachments before acknowledging." = "如果啟用，經辦人必須在確認前打開所有附件。";
"If enabled, the preparer will be required to edit this action at runtime before it is ready for other assignees to take action." = "如果啟用，準備者在操作準備好讓其他經辦人採取行動之前，必須在運行時編輯此操作。";
"If enabled, this action can be completed in parallel with the previous action in the flow." = "如果啟用，此操作可以與流程中的前一個操作並行完成。";
"If enabled, we will display the flow cover page whenever you open a flow workspace for the first time." = "如果啟用，我們將在您首次打開流程工作空間時顯示流程封面。";
"If reopened, the assignee will need to resubmit the files." = "如果重新開啟，經辦人將需要重新提交文件。";
"If they don't have an account, they will be directed to sign up to start collaborating on your flow." = "如果他們還沒有賬戶，將會被引導註冊以開始在您的流程中合作。";
"If you disconnect your DocuSign account, assignees will not be able to access or sign any pending documents created with this account. Completed documents will not be affected by this." = "如果您斷開您的DocuSign賬戶，經辦人將無法訪問或簽署任何使用此賬戶創建的待處理文件。已完成的文件不會受到此操作的影響。";
"If you disconnect, we will no longer be able to check your availability on this calendar." = "如果您斷開連接，我們將無法再檢查您在此日曆上的可用性。";
"If you go back, any changes you’ve made on this page will be lost. Are you sure you want to go back?" = "如果您返回，您在此頁面所做的任何更改都將丟失。您確定要返回嗎？";
"If you have any urgent issues, feel free to chat with %@." = "如果您有任何緊急問題，請隨時與%@聯繫。";
"If you leave now, you may not be able to return to this page." = "如果您現在離開，可能無法返回此頁面。";
"If you need assistance during this time, you can add %@ to this workspace." = "如果您在此期間需要幫助，可以將 %@ 添加到此工作空間。";
"If you think it was a mistake, please contact the host." = "如果您認為這是一個錯誤，請聯繫主持人。";
"Image" = "圖片";
"Image Size Too Small" = "圖片太小";
"Image Without Annotations" = "無註釋的圖片";
"Image with Annotation" = "帶標註圖片";
"Import" = "導入";
"Import from Contacts" = "從聯繫人導入";
"Import..." = "導入中…";
"In %@ actions" = "在%@操作中";
"In 1 action" = "在1個操作中";
"In Progress" = "進行中";
"In progress..." = "進行中...";
"In the cloud" = "在雲端";
"In: %@" = "在：%@";
"Inactive account" = "賬號已停用";
"Inbox" = "收件箱";
"Inbox from %@" = "來自%@的收件箱";
"Include Error Report" = "包括錯誤報告";
"Incomplete Fields" = "未完成的字段";
"Incorrect Unique ID" = "唯一標識號不正確";
"Incorrect email or password" = "錯誤的電子郵件或密碼";
"Incorrect meeting password" = "錯誤的會議密碼";
"Incorrect password." = "密碼不正確。";
"Incorrect phone number or password" = "電話號碼或密碼無效";
"Incorrect verification code. Please try again." = "驗證碼錯誤，請重試。";
"Info" = "詳情";
"Init." = "縮寫簽名";
"Inputs" = "輸入";
"Insert" = "插入";
"Insert Image" = "插入圖片";
"Insert Link" = "插入鏈接";
"Instant Flow" = "即時流程";
"Instant Flows" = "即時流程";
"Instructions" = "介紹";
"Integrations" = "第三方集成";
"Internal" = "內部用戶";
"Internal Only" = "僅限內部";
"Internal Teams" = "內部團隊";
"Internal User" = "內部用戶";
"Internal Users" = "內部用戶";
"Internal user only" = "僅限內部用戶";
"Invalid Link" = "無效鏈接";
"Invalid QR Code" = "無效二維碼";
"Invalid Time" = "無效時間";
"Invalid URL or page doesn't exist" = "無效的URL或頁面不存在";
"Invalid Weblink URL" = "無效的網絡鏈接地址";
"Invalid account type for this app. Please contact your administrator." = "無效帳號類型，請聯繫管理員。";
"Invalid address" = "無效地址";
"Invisible" = "不可見";
"Invitation Accepted" = "已接受邀請";
"Invitation Declined" = "邀請被拒絕";
"Invitation Sent" = "邀請成功";
"Invitation resent" = "重新發出邀請";
"Invitation successfully sent" = "邀請成功發送";
"Invite" = "邀請";
"Invite Again" = "再次邀請";
"Invite Client" = "邀請客戶";
"Invite Internal User" = "邀請內部用戶";
"Invite Link" = "邀請鏈接";
"Invite Members" = "邀請成員";
"Invite Participants" = "邀請參與人";
"Invite Team Member" = "邀請團隊成員";
"Invite successfully sent" = "邀請已成功發送";
"Invite to Chat" = "邀請到對話中";
"Invite via Email Address" = "通過電子郵件邀請";
"Invite via Phone Number" = "通過電話號碼邀請";
"Invite your client via email or phone. They will create their account using the information you provide." = "通過電子郵件或電話邀請您的客戶。他們將使用您提供的信息創建帳戶。";
"Invited" = "已邀請";
"It's your turn!" = "輪到你了！";
"I’m currently out of the office. I will respond to any messages received once I return." = "我現在不在辦公室。等我回來後，會立刻回复您的消息。";
"I’m on my way." = "我正在路上。";
"I’m unavailable" = "我沒有空";
"Job Title" = "職位";
"Join" = "加入";
"Join %@ on %@" = "與%2$@的%1$@建立聯繫";
"Join %@ on the %@ Portal" = "與%2$@的%1$@建立聯繫";
"Join Meeting" = "加入會議";
"Join Now" = "立即加入";
"Join a portal to get started" = "加入門戶以開始";
"Join meeting" = "加入會議";
"Join my meeting" = "加入我的會議";
"Join the rest of your team at %@ on %@" = "通過%2$@加入您%1$@門戶上的團隊與其他成員一起";
"Join the rest of your team on the %@ Portal" = "加入您%@門戶上的團隊與其他成員一起";
"Join workspace" = "加入工作空間";
"Joined" = "已加入";
"Joining..." = "加入中…";
"Jumio" = "Jumio";
"Jump to Workspace" = "跳轉到工作空間";
"Keypad" = "輔助鍵盤";
"Last Activity" = "上次操作時間";
"Last active: %@" = "最後活躍：%@";
"Last active: %@d ago" = "最後活躍：%@天前";
"Last active: %@h ago" = "最後活躍：%@小時前";
"Last active: %@m ago" = "最後活躍：%@分鐘前";
"Last active: %@w ago" = "最後活躍：%@週前";
"Last activity %@" = "上次操作時間%@";
"Last activity at %@" = "上次操作時間%@";
"Last activity on %@" = "上次操作時間%@";
"Last invitation sent %@" = "上一個邀請發送於%@";
"Last seen: %@" = "上次查看：%@";
"Last seen: %@d ago" = "上次查看：%@天前";
"Last seen: %@h ago" = "上次查看：%@小時前";
"Last seen: %@m ago" = "上次查看：%@分鐘前";
"Last seen: %@w ago" = "上次查看：%@週前";
"Learn More" = "了解更多";
"Learn more about what assignees will see" = "詳細了解經辦人將看到的內容";
"Leave" = "離開";
"Leave Audio" = "退出語音";
"Leave Message" = "請留言";
"Leave Scanning" = "取消掃描";
"Leave This Page?" = "離開此頁面？";
"Leave Workspace" = "離開工作空間";
"Leave Workspace?" = "離開工作空間？";
"Leave a Message" = "留言";
"Leave a message" = "留言";
"Leave us a message!" = "請給我們留言！";
"Leaving Meeting..." = "離開會議...";
"Left" = "離開";
"Let's fill out your profile so people can easily find and connect with you on the app." = "請完善您的個人資料以方便其他人找到您。";
"Let's finish setting up your profile!" = "讓我們完成設置您的個人資料吧！";
"Library" = "資料庫";
"Line" = "直線";
"Link Copied" = "鏈接已復制";
"Link Preview Removed" = "鏈接預覽已刪除";
"Link Refreshed" = "鏈接已刷新";
"Load More" = "加載更多";
"Loading address..." = "加載地址...";
"Loading your account..." = "正在載入您的帳戶...";
"Loading your content…" = "正在加載您的內容...";
"Loading..." = "載入中...";
"Location" = "位置";
"Lock Meeting Access" = "鎖定會議的進入";
"Log In" = "登入";
"Log Out" = "退出登錄";
"Log in" = "登入";
"Log in here" = "從這裡登錄";
"Log in to %@" = "登錄到%@";
"Log in to connect" = "登錄以建立聯繫";
"Log in to connect to %@" = "登錄以連接到%@";
"Log in to connect to DocuSign" = "登錄以連接到DocuSign";
"Log in to your portal" = "登錄到您的門戶";
"Log into %@" = "登錄到%@";
"Log out..." = "退出登錄中…";
"Log report" = "日誌報告";
"Logged Out" = "退出登錄";
"Logging in using biometrics" = "使用生物識別技術登錄";
"Login Required" = "要求登錄";
"Looks like you’re new to Moxo" = "看起來您是Moxo的新用戶";
"MEETING INFORMATION" = "會議信息";
"MIA" = "加入";
"MIM" = "%1$@：邀請您加入會議…";
"MON" = "週一";
"Make Host" = "設為主持人";
"Make Presenter" = "設為主講人";
"Make your business flow with digital interaction workspaces" = "利用數字互動工作空間讓您的業務流程化";
"Malware detected in file" = "在文件中檢測到惡意軟件";
"Manager" = "管理員";
"Managers" = "主管";
"Managers (%@)" = "經理（%@）";
"Maps" = "蘋果地圖";
"Mark as Complete?" = "標記為已完成？";
"Mark as Completed" = "標記為已完成";
"Mark as Unread" = "標記為未讀";
"Max %@ characters" = "最長%1$@字符";
"Max Amount" = "最高限額";
"Maximum %@ size exceeded (%@)" = "超過最大%1$@文件大小 (%2$@)";
"Maximum member limit reached" = "已達到最大成員限制";
"Maximum number of participants reached. Please try removing some and try again." = "已達到參與人數上限。請嘗試移除一些人後再試一次。";
"Me" = "我";
"Meet Now" = "發起會議";
"Meeting" = "會議";
"Meeting Canceled" = "會議已取消";
"Meeting Declined" = "會議被拒絕";
"Meeting Deleted" = "會議已刪除";
"Meeting Details" = "會議詳細信息";
"Meeting Doesn't Exist" = "會議不存在";
"Meeting Duration" = "會議時長";
"Meeting ID" = "會議號";
"Meeting ID:" = "會議號：";
"Meeting Invitation" = "會議邀請";
"Meeting Invite" = "會議邀請";
"Meeting Link" = "會議鏈接";
"Meeting Link Detected" = "監測到會議鏈接";
"Meeting Password" = "會議密碼";
"Meeting Password (Required)" = "會議密碼（必填）";
"Meeting Password:" = "會議密碼：";
"Meeting Record" = "會議錄製";
"Meeting Reminder" = "會議提醒";
"Meeting Scheduled" = "會議已安排";
"Meeting Security" = "會議安全";
"Meeting Started" = "會議已開始";
"Meeting Topic" = "會議主題";
"Meeting Update" = "會議更新";
"Meeting ended" = "會議已結束";
"Meeting in Progress" = "會議進行中";
"Meeting password" = "會議密碼";
"Meeting start time" = "會議開始時間";
"Meeting successfully updated." = "會議更新成功。";
"Meeting transferred to you" = "會議轉給您";
"Meetings" = "會議";
"Meetings can only last up to %@ hours." = "會議最多只能持續 %@ 小時。";
"Member Limit Reached" = "達到成員人數限制";
"Member Requests" = "邀請";
"Member Type" = "會員類型";
"Members" = "成員";
"Members (%@)" = "成員（%@）";
"Members only" = "僅限成員";
"Mentions" = "提到我";
"Mentions and Assigned Actions" = "提及及分配的操作";
"Message" = "消息";
"Message (Optional)" = "消息（可選）";
"Message Sent" = "消息已發送";
"Message Topic" = "留言主題";
"Messages" = "短消息";
"Messaging Disabled" = "消息已停用";
"Messaging Inactive" = "消息不可用";
"Messaging disabled." = "消息已停用。";
"Messaging temporarily inactive." = "消息暫不可用";
"Microphone Access Denied" = "麥克風訪問被拒絕";
"Min Amount" = "最小限額";
"Missed Call at %@" = "未接來電：%@";
"Missed call" = "未接電話";
"Missed call from %@" = "來自%@的未接電話";
"Modified" = "修改於";
"Modified %@" = "修改於%@";
"Modify" = "修改";
"Monday" = "週一";
"Monthly" = "按月";
"More" = "更多";
"More Options" = "其他選項";
"More options" = "其他選項";
"Most devices can scan QR codes from the camera app. You can also scan them from the login page." = "大多數設備可以通過相機應用程序掃描二維碼。您也可以從登錄頁面掃描它們。";
"Move Closer" = "移近點";
"Move here" = "移到當前位置";
"Move to..." = "移動到...";
"Moving..." = "移動中…";
"Must be invited and logged in to join" = "必須被邀請並登錄才能加入";
"Must enter the meeting password to join" = "必須輸入會議密碼才能加入";
"Mute" = "靜音";
"Mute All" = "全部靜音";
"Mute Participants Upon Entry" = "進入時將參與者靜音";
"Muted Successfully" = "靜音成功。";
"My Templates" = "我的模板";
"NEW" = "新";
"NO" = "否";
"Name" = "名字";
"Name or email" = "姓名或電子郵件";
"Name your DocuSign" = "為您的DocuSign命名";
"Name your e-sign" = "命名您的電子簽名";
"Name your request" = "命名您的請求";
"Name your time booking" = "為您的時間預定命名";
"Name your to-do" = "命名您的任務";
"Name your workspace" = "為您的工作空間命名";
"Need help with something in your inbox?" = "需要幫助處理收件箱中的事項嗎？";
"Needs to sign" = "需要簽名";
"Network error" = "網絡錯誤。";
"Never" = "永不";
"New" = "新建";
"New Acknowledgement" = "新建確認書";
"New Approval" = "新建審批";
"New Co-browsing Tab" = "新的協同瀏覽標籤";
"New File Request" = "新建文件請求";
"New Flow Workspace" = "新建流程工作空間";
"New Form" = "新建表單";
"New Group" = "新建客戶組";
"New Group Workspace" = "新建群組工作空間";
"New Jumio" = "新建Jumio";
"New Message" = "新消息";
"New Message..." = "新消息";
"New Messages" = "新消息";
"New One-on-One Workspace" = "新建一對一工作空間";
"New Password" = "新密碼";
"New Social Workspace" = "新社交工作空間";
"New Status" = "新建狀態";
"New Time Booking" = "新建時間預定";
"New To-Do" = "新建任務";
"New To-Do added." = "添加了新任務。";
"New Workspace" = "新建工作空間";
"Next" = "下一步";
"No" = "否";
"No Actions" = "沒有任何操作";
"No Actions Yet" = "還沒有任何操作";
"No Archived Workspaces" = "沒有存檔的工作空間";
"No Bookmarks" = "沒有書籤";
"No Bots Yet" = "尚無機器人";
"No Client Distribution Lists" = "沒有客戶分發名單";
"No Client Groups" = "沒有客戶組";
"No Clients" = "沒有客戶";
"No Contacts" = "沒有聯繫人";
"No Due Date" = "沒有到期時間";
"No Internal Teams" = "沒有內部團隊";
"No Internet Connection" = "沒有互聯網連接";
"No Longer Exists" = "不再存在";
"No Managers" = "沒有客戶經理";
"No Matches Found" = "沒有匹配記錄被找到";
"No Meetings Scheduled" = "沒有會議安排";
"No Members" = "沒有成員";
"No Mentions" = "沒有被提及事項";
"No Name" = "沒有名字";
"No Participants in Meeting" = "會議中無參與者";
"No Pending Actions" = "沒有待處理的操作";
"No Pending Invites" = "沒有待處理的邀請";
"No Portals Found" = "未找到門戶";
"No Response" = "沒有響應";
"No Results" = "沒有結果";
"No Results Found" = "沒有結果被找到";
"No Shared Files" = "沒有共享文件";
"No Shared Workspaces" = "沒有共享工作空間";
"No Templates" = "沒有模板";
"No Updates" = "沒有更新";
"No Workspaces" = "沒有工作空間";
"No action allowed" = "不允許操作";
"No action required" = "無需額外操作";
"No agents are currently available." = "當前無法找到空閒的服務人員";
"No available time slots found." = "未找到可用的時間段。";
"No chat messages yet" = "還沒有聊天消息";
"No common time slots found. Consider removing some participants, adjusting the meeting duration, or changing the scheduling window." = "未找到共同的時間段。考慮刪除一些參與者、調整會議持續時間或更改安排窗口。";
"No description" = "沒有描述";
"No meeting" = "沒有會議";
"No meetings" = "沒有預定會議";
"No members have joined" = "沒有成員加入";
"No new actions need to be added" = "無需添加新操作";
"No pending approvals" = "沒有未決的審批";
"No personalized message will be displayed" = "將不會顯示個性化消息";
"No reminder" = "沒有提醒";
"No results on the current page" = "當前頁面無結果";
"No transactions match this search" = "沒有交易符合此搜索条件";
"No viewers yet" = "還沒有瀏覽者";
"None" = "沒有";
"Not Joined" = "沒有加入";
"Not Recognized" = "未識別";
"Not Set" = "沒有設置";
"Not Started" = "沒有開始";
"Not Verified" = "沒有被驗證";
"Note" = "筆記";
"Note that disconnecting your account will result in the loss of any previously linked unfinished documents." = "請注意，斷開您的帳戶將導致之前鏈接的所有未完成文檔丟失。";
"Note-%@" = "筆記-%@";
"Nothing (Muted)" = "無（靜音）";
"Nothing to approve" = "沒有事項需要確認";
"Nothing waiting!" = "沒有事項在等待";
"Notifications" = "推送通知";
"Now" = "現在";
"OBJECTS" = "物件";
"OK" = "確定";
"OR" = "或者";
"Off" = "關閉";
"Office Hours" = "辦公時間";
"Office hours shown in (%@) %@" = "辦公時間顯示在(%1$@) %2$@";
"Offline" = "離線";
"On" = "打開";
"On Date" = "於日期";
"On the local computer" = "在本地電腦";
"Onboarding for {Client Name}" = "為{客戶名稱}進行入職培訓";
"Once preparation is turned off in the workspace, it cannot be turned on again. Are you sure you want to continue?" = "一旦在工作空間中關閉準備功能，就無法再次開啟。您確定要繼續嗎？";
"Once removed, this user will not be able to join the meeting via the link." = "一旦移除，該用戶將無法通過該鏈接加入會議。";
"Once the assignee has submitted files, this user will be asked to review and confirm them before completion." = "經辦人提交文件後，將要求該用戶在完成前查看並確認文件";
"One file was not attached." = "1個文件未附加。";
"One-on-One Workspace" = "一對一工作空間";
"Ongoing" = "進行中";
"Only 30 days of history are available" = "僅提供30天的歷史記錄";
"Only admin users can create Client Groups in the Admin Portal." = "只有管理員用戶可以在管理員門戶中創建客戶組。";
"Only admins can invite new internal users." = "只有管理員才能邀請新的內部用戶。";
"Only an internal user can be assigned to this role." = "只有內部用戶可以被指派到這個角色。";
"Only an internal user or a team can be assigned to this role." = "只有內部用戶或團隊可以被指派此角色。";
"Only client accounts with a phone number can connect via WhatsApp." = "只有帶有電話號碼的客戶賬戶可以通過WhatsApp連接。";
"Only client accounts with an email address can connect via LINE, WeChat, or WhatsApp." = "只有具有電子郵件地址的客戶賬戶才能通過LINE、微信或WhatsApp連接。";
"Only client accounts with an email address can connect via LINE." = "只有帶有電子郵件地址的客戶賬戶才能通過LINE連接。";
"Only client accounts with an email address can connect via WeChat or WhatsApp." = "只有設有電子郵件地址的客戶賬戶才能通過微信或WhatsApp連接。";
"Only invited members can access the workspace" = "只有被邀請的成員可以訪問工作空間";
"Only one assignee is required to acknowledge this to complete it." = "只需要一個經辦人確認此事項即可完成它。";
"Only one assignee is required to approve this to complete it." = "只需要一個經辦人批准即可完成此事項。";
"Only one assignee is required to complete this to-do." = "只需要一個經辦人來完成此任務。";
"Only one assignee is required to upload files for completion." = "只需要一個經辦人上傳文件以完成。";
"Only participants can view meeting details." = "只有參與者才能查看會議詳細信息。";
"Only the title, description, and due date in %@ actions can be edited. If you need to modify assignees or update any other details, please create a new %@ action." = "僅可編輯%1$@操作中的標題、描述和截止日期。如果您需要修改經辦人或更新任何其他詳細信息，請創建新的%2$@操作。";
"Only the title, description, and due date in DocuSign actions can be edited. If you need to modify the document or assignees, please create a new DocuSign action." = "在DocuSign操作中，只能編輯標題、描述和截止日期。如果您需要修改文件或指派人員，請創建一個新的DocuSign操作。";
"Only the workspace owner can adjust link security" = "只有工作空間的所有者才能調整鏈接安全性";
"Open" = "打開";
"Open %@ and log in to continue." = "打開%@並登錄以繼續。";
"Open (%@)" = "進行中（%@）";
"Open Flow" = "打開流程對話";
"Open In..." = "打開方式...";
"Open in Browser" = "在瀏覽器中打開";
"Open in Safari" = "在Safari中打開";
"Operation Failed" = "操作失敗";
"Options..." = "選項...";
"Order Approval for {Vendor Name}" = "為{供應商名稱}審批訂單";
"Original File" = "原始文件";
"Original Size" = "初始大小";
"Other Activities" = "其他應用";
"Other SSO" = "其他單點登錄";
"Other Settings" = "其他設置";
"Out of Office" = "離開辦公室";
"Outlook Calendar" = "Outlook日曆";
"Oval" = "橢圓";
"Overdue" = "逾期";
"Overdue (%@)" = "逾期 (%@)";
"Overdue since yesterday" = "自昨日起逾期";
"Overview" = "概覽";
"Owner" = "管理員";
"Ownership Transferred" = "所有權轉讓";
"PDF" = "PDF";
"PDF Without Annotations" = "無註釋的PDF";
"PDF with Annotations" = "帶註釋的PDF";
"PEOPLE" = "人員";
"PICK A COUNTRY OR REGION" = "選擇一個國家或地區";
"Page URL" = "頁面網址";
"Page doesn't exist." = "頁不存在。";
"Page is being shared" = "正在分享頁面";
"Pages" = "頁面";
"Participant" = "參與人";
"Participant ID:" = "與會者識別號:";
"Participant Video On" = "打開參與者視頻";
"Participants" = "參與人";
"Participants (%@)" = "參與者（%@）";
"Password" = "密碼";
"Password Updated" = "密碼已更新";
"Password is incorrect" = "密碼錯誤";
"Password retrieval has been temporarily disabled for security reasons. Please try again later." = "出於安全原因，找回密碼已被暫時禁用，請稍後再試。";
"Paste your weblink URL" = "粘貼您的網絡鏈接地址";
"Paused" = "暫停";
"Pen" = "筆";
"Pending" = "待處理";
"Pending Invites" = "待處理的邀請";
"Pending Requests" = "待處理請求";
"Pending requests are from users requesting to join this workspace via the workspace link." = "待處理請求是指用戶通過工作空間鏈接請求加入該工作空間的請求。";
"Pending workspaces with clients will appear here." = "與客戶待處理的工作空間將出現在這裡。";
"People you share this link with will be able to create an account and connect with you." = "擁有您共享的鏈接的人將能夠創建一個帳戶並與您建立聯繫。";
"Permanently Delete Account" = "永久刪除帳戶";
"Personal QR Code" = "個人二維碼";
"Phone Number" = "電話號碼";
"Phone number already in use" = "電話號碼已被使用";
"Phone number successfully updated." = "電話號碼成功更新。";
"Photos" = "相冊";
"Pick member" = "選擇號碼";
"Pin User" = "選定用戶視頻";
"Pin User Globally" = "設定用戶焦點視頻";
"Pin to Timeline" = "釘在時間軸上";
"Pinned by Presenter" = "由主持人固定";
"Play" = "播放";
"Please <a href='{{href}}'>leave a message</a> or try again during office hours." = "請<a href='{{href}}'>留言</a>或在辦公時間重試。";
"Please access your admin portal on the web for more information." = "請訪問網絡上的管理門戶以獲取更多信息。";
"Please add fields for all signers to indicate where they should act." = "請為所有簽名者添加字段，以表明他們應該在哪裡進行操作。";
"Please ask the envelope creator to reconnect their DocuSign account and try again." = "請要求信封創建者重新連接他們的DocuSign賬戶並再試一次。";
"Please be sure to follow up with your agent for any next steps." = "請務必跟進您的客服人員以了解後續步驟。";
"Please choose..." = "請選擇...";
"Please click below to contact us and request an invitation." = "請單擊下面與我們聯繫並請求邀請。";
"Please click below to create your account." = "請點擊下面創建您的帳戶。";
"Please click the button below to finish creating your account." = "請單擊下面的按鈕以完成創建帳戶。";
"Please connect your DocuSign account to access templates." = "請連接您的DocuSign帳戶以訪問模板。";
"Please contact the administrator of your portal to continue." = "請聯繫您門戶網站的管理員以繼續。";
"Please contact the host and request an invitation to join." = "請與會議主持人聯繫並請求邀請。";
"Please contact us to receive a new invitation." = "請聯繫我們來獲得新的邀請。";
"Please contact us to receive a new link." = "請與我們聯繫以接收新鏈接。";
"Please download the latest version of the app" = "請下載最新版本的應用程序";
"Please drag and drop at least one field to continue." = "請至少拖放一個字段以繼續。";
"Please enter..." = "請輸入...";
"Please join my meeting: %@" = "請加入我的會議: %@";
"Please join my meeting: %@/%@" = "請加入我的會議: %1$@/%2$@";
"Please log in again to re-enable biometric login." = "請重新登錄以重新啟用生物識別登錄。";
"Please log in to continue. Contact support if you believe this is an error." = "請登錄以繼續。如果您認為這是一個錯誤，請聯繫支持部門。";
"Please log in to join this meeting." = "請登錄以加入此會議。";
"Please log out to continue creating a new account." = "請先登出然後再繼續創建新賬號。";
"Please provide a reason for declining" = "請輸入拒絕理由";
"Please reassign inactive users to continue." = "請重新分配非活躍用戶以繼續。";
"Please reconnect your DocuSign account and try again." = "請重新連接您的DocuSign賬戶並再試一次。";
"Please remove any inactive users to continue." = "請刪除所有非活躍用戶以繼續。";
"Please review all pages to proceed" = "請查看所有頁面以繼續";
"Please select from the portals below associated with %@." = "請從下面與%@相關的門戶中選擇。";
"Please select the action type for the step you want to add to this flow." = "請選擇您要添加到此流程的步驟的操作類型。";
"Please send any additional details you think will help the agent in completing your request." = "我們的客服人員會在第一時間回复您，您也可以取消該次請求。";
"Please set your backup user to continue" = "請設置您的備份用戶以繼續";
"Please set your email first." = "請先設置您的電子郵件。";
"Please sign up for a free account to continue collaborating on documents with your team." = "請註冊一個免費賬戶，以繼續與您的團隊協作文件。";
"Please try again during office hours." = "請在辦公時間內重試。";
"Please try again once you have a network connection." = "請在網絡恢復後重試。";
"Please try again." = "請重試。";
"Please update to the latest version of the app to view this message. Your version of the app doesn't support this message type." = "請更新至應用程序的最新版本以查看此消息。您的應用程序版本不支持此類型的消息。";
"Please verify your fingerprint" = "請驗證您的指紋";
"Please wait 60 seconds before requesting a new verification code" = "請等待60秒鐘，然後再請求新的驗證碼";
"Please wait for your attachments to finish uploading before continuing." = "請等待您的附件完成上傳，然後再繼續。";
"Please wait, we're working on it..." = "請稍候，我們正在處理中...";
"Please wait. The host will let you in soon." = "請稍等，主持人很快就會讓你進入會議。";
"Portal URL not found" = "找不到門戶網址";
"Portal URL retrieval has been temporarily disabled for security reasons. Please try again later." = "出於安全原因，找回門戶URL已被暫時禁用。請稍後再試。";
"Portal cannot be accessed" = "無法訪問門戶";
"Portal successfully created!" = "門戶成功創建！";
"Posted by %@" = "由%@發布";
"Prefer a password-free login? You can" = "偏好免密碼登錄？您可以";
"Prepare" = "準備";
"Prepare %@" = "準備%@";
"Prepare to get your business in the flow." = "準備好讓您的業務順利進行。";
"Preparing..." = "準備中...";
"Presenter" = "主講人";
"Preview" = "預覽";
"Preview & Add Step" = "預覽和添加步驟";
"Preview & Create" = "預覽和創建";
"Preview & Prepare" = "預覽與準備";
"Preview & Save" = "預覽和保存";
"Preview & Send" = "預覽和發送";
"Preview (Step %@)" = "預覽（步驟 %@）";
"Preview Form" = "預覽表單";
"Preview not available" = "不可預覽";
"Previously Shared Files" = "以前共享的文件";
"Print" = "列印";
"Private" = "私有";
"Private meeting" = "私密會議";
"Process canceled" = "流程取消";
"Process completed" = "流程完成";
"Processed successfully" = "處理成功";
"Processing failed: %lu out of %lu" = "處理失敗：%1$lu 超出 %2$lu";
"Processing transactions…" = "業務處理中…";
"Processing..." = "處理中...";
"Profile" = "個人資料";
"Progress" = "進度";
"Progress Will Be Lost" = "進度將會丟失";
"Provide a service with clear actions and milestones, tailored to the needs of each project." = "提供具有明確操作和里程碑的服務，根據每個項目的需求進行定制。";
"Public Link" = "共享鏈接";
"QB2GO" = "QB2GO";
"QR Code" = "QR 圖碼";
"Question" = "問題";
"Question or feedback" = "問題或意見";
"Quick Connect" = "快速建立聯繫";
"Quick Links" = "快速鏈接";
"RECENTLY USED" = "最近使用";
"REQUEST SENT" = "已發送請求";
"RESEND INVITE" = "重新發送邀請";
"RESULTS" = "結果";
"Re: %@" = "回复：%@";
"Reaction: %@" = "回應：%@";
"Reactivate" = "重新激活";
"Reactivate Workspace" = "重新激活工作空間";
"Read" = "已讀";
"Read More" = "更多";
"Ready to connect" = "可以建立連線";
"Rearrange Pages" = "重排PDF文件";
"Reason to Contact (Optional)" = "聯繫原因（可選）";
"Reassign" = "重新安排";
"Reassign Actions" = "重新分配操作";
"Reassigned" = "已重新分配";
"Receive emails about new activity when you’re not online and don’t have notifications enabled." = "當您不在線且未啟用通知時，會收到有關新動態的電子郵件。";
"Received" = "已收到";
"Receives a copy" = "接收副本";
"Recents" = "近期";
"Reconnect" = "重新連接";
"Reconnecting..." = "重連…";
"Record Meeting" = "錄製會議";
"Record Video Clip" = "錄製視頻剪輯";
"Recording" = "錄製中";
"Recording available for %@" = "%@ 的錄音可用";
"Recording in progress. Please stop the recording before continuing." = "錄製進行中。請先停止錄製再繼續。";
"Recording is available" = "錄製視頻準備好了";
"Recording is in progress." = "錄製在進行中。";
"Recording will stop in %@s" = "錄製將在%@秒後停止";
"Recordings must be longer than 1 second" = "錄音時長必須超過1秒钟。";
"Rectangle" = "矩形";
"Refresh" = "重新整理";
"Refresh Invite Link?" = "刷新邀請鏈接？";
"Refresh Link" = "刷新鏈接";
"Regular" = "普通";
"Rejoin" = "重新加入";
"Rejoin Meeting" = "重新加入會議";
"Reload address" = "重新加載地址";
"Remind Me" = "提醒我";
"Remind me %@ before" = "提前%@提醒我";
"Remind me %@ hour before" = "提前%@小時提醒我";
"Remind me %@ mins before" = "提前%@分鐘提醒我";
"Remind me at the start time" = "在開始時間提醒我";
"Remind me on %@" = "在%@提醒我";
"Reminder" = "提醒";
"Reminder will occur %@ before." = "提醒將在%@之前發生。";
"Reminder: %@" = "提醒：%@";
"Remove" = "刪除";
"Remove %@?" = "移除%@？";
"Remove Bookmark" = "取消收藏";
"Remove From Workspace" = "從工作空間中刪除";
"Remove Link Preview" = "刪除鏈接預覽";
"Remove Step" = "刪除步驟";
"Removed" = "已刪除";
"Removed by Host" = "由主持人移除";
"Removed the assignee %@" = "移除經辦人%@";
"Rename" = "重命名";
"Rename File" = "重命名";
"Rename Folder" = "重命名";
"Rename Workspace" = "重命名工作空間";
"Reopen" = "重新打開";
"Reopen Action" = "重新開啟操作";
"Reopen E-Sign?" = "重新打開電子簽名？";
"Reopen File Request?" = "重新打開文件請求？";
"Reopen file request?" = "重新打開文件請求？";
"Reopen it to enable replies." = "重新打開它以啟用回复。";
"Reopened at %@" = "於 %@ 重新開啟";
"Reopened on %@" = "重新打開%@";
"Reopening this action will require assignees to review it again, while preserving previous data. Any associated automations will also run again." = "重新開啟此操作將要求經辦人再次審查，同時保留之前的數據。任何相關的自動化也將再次運行。";
"Reopening this action will require assignees to review it again." = "重新開啟此操作將要求經辦人再次審查。";
"Repeat" = "重複";
"Repeat every %@ days." = "每%@天重複一次";
"Repeat every %@ weeks on %@." = "每%1$@週在%2$@時重複";
"Repeat every day." = "每天重複";
"Repeat every month on the %@." = "每個月的%@重複";
"Repeat every week on %@." = "每週在%@重複";
"Reply" = "回覆";
"Report a problem" = "報告故障";
"Repositories" = "列表";
"Request Approved" = "請求已批准";
"Request Declined" = "請求已拒絕";
"Request Failed" = "請求失敗";
"Request Sent" = "請求發送成功";
"Requests" = "請求";
"Require Attachment Review" = "需要審核附件";
"Require File Review" = "需要文件審查";
"Require Preparation" = "需要準備";
"Required Update Available" = "有更新了";
"Required field" = "必填項目";
"Requires Preparation before the Action Can Begin" = "開始操作前需要準備";
"Reschedule" = "重新安排";
"Rescheduled %@" = "重新安排時間 %@";
"Resend Invitation" = "重新邀請";
"Resend Invite" = "重新發送邀請";
"Resend in %ds" = "%d秒後重新發送";
"Reset" = "重置";
"Reset (%@)" = "重置（%@）";
"Reset Filters" = "重置過濾器";
"Response" = "回覆";
"Restart" = "重新開始";
"Restart Meeting" = "重新開始會議";
"Resume Record" = "繼續錄製";
"Retrieve Your Portal URL" = "找回您的門戶URL";
"Retry" = "重試";
"Retrying..." = "正在重試...";
"Review" = "審核";
"Review & Acknowledge" = "審核和確認";
"Review & Confirm" = "審核和確認";
"Review & Sign" = "審查並簽署";
"Review & Submit" = "審查並提交";
"Review & acknowledge" = "審核和確認";
"Review DocuSign Details" = "查看DocuSign詳細信息";
"Review E-Sign Details" = "查看電子簽名詳細信息";
"Review Now" = "即刻審核";
"Review Progress" = "審查進度";
"Review Submissions" = "審核提交的資料";
"Review the following attachments to confirm this acknowledgement." = "查看以下附件以確認此確認書。";
"Role" = "角色";
"Role Disabled" = "角色被禁用";
"Role Name" = "角色名";
"Role added" = "角色已添加";
"Role deleted" = "角色已刪除";
"Role groups are used to organize users assigned to the same role and exist only within this workflow workspace." = "角色組用於組織分配有相同角色的用戶，並僅存在於此工作流工作空間中。";
"Role name updated" = "角色名稱已更新";
"Roles" = "角色";
"Roles need to be set to proceed" = "需要設置角色才能繼續";
"Roles represent people who will need to take action in this flow. Assign someone to this role." = "角色代表需要在此流程中採取行動的人，請為此角色分配某個用戶。";
"Rotate" = "旋轉";
"Rotate Page" = "旋轉頁面";
"SAT" = "週六";
"SEND INVITE" = "發送邀請";
"SEND REQUEST" = "發送請求";
"SENT" = "已發送";
"SIGN" = "簽署";
"SIGNING" = "正在簽名";
"SKIPPED" = "已跳過";
"SMS" = "簡訊";
"SUN" = "週日";
"SYMBOLS" = "符號";
"Salesforce" = "Salesforce";
"Saturday" = "週六";
"Save" = "保存";
"Save Changes" = "保存";
"Save Contact" = "保存聯繫人";
"Save Files" = "保存文件至";
"Save files" = "保存文件";
"Save the Signed File to a Specific Folder" = "將簽名檔案保存到特定文件夾";
"Save to" = "保存到";
"Save to Album" = "保存到相冊";
"Save to Files" = "保存到文件";
"Saved" = "已保存";
"Saved successfully." = "保存成功。";
"Saving..." = "保存中...";
"Scan" = "掃描";
"Scan QR Code" = "掃描二維碼";
"Scanning..." = "掃描中...";
"Schedule" = "安排";
"Schedule Meeting" = "安排會議";
"Scheduling Window" = "日程安排窗口";
"Screen is being shared" = "正在分享屏幕";
"Screenshot sent" = "屏幕快照已發送";
"Seamlessly guide buyers through a step-by-step order approval workflow." = "無縫引導買家通過逐步的訂單審批流程。";
"Search" = "查找";
"Search Emoji" = "搜索表情符號";
"Search Groups & Topics" = "搜索組和主題";
"Search Results" = "搜索結果";
"Search Time Zone" = "搜索時區";
"Search Your Flows" = "搜索您的流程";
"Search Your Team" = "搜索您的團隊";
"Search for anything" = "搜索任何東西";
"Search for..." = "搜尋...";
"Search or enter an address" = "搜索或者輸入地址";
"Secure Communication." = "安全通訊。";
"Security" = "安全";
"See All (%@)" = "查看全部（%@）";
"See Less" = "查看更少";
"See all your files in one place" = "集中查看所有文件";
"See below for all portals belonging to %@." = "請參閱下文了解屬於%@的所有門戶。";
"Select" = "選擇";
"Select All" = "全選";
"Select Assignee" = "選擇經辦人";
"Select Assignees" = "選擇經辦人";
"Select Category" = "選擇分類";
"Select Channel" = "選擇頻道";
"Select Client" = "選擇客戶";
"Select Conversation" = "選擇對話";
"Select Data Center" = "選擇數據中心";
"Select Date" = "選擇日期";
"Select Download Option" = "選擇下載選項";
"Select File" = "選擇";
"Select Import" = "選擇";
"Select Items" = "選擇欄目";
"Select Members" = "選擇成員";
"Select Preparer" = "選擇準備人";
"Select Signers" = "選擇簽名人";
"Select Stamp" = "選擇印章";
"Select Template" = "選擇模板";
"Select Tool" = "對象選擇工具";
"Select Type" = "選擇類型";
"Select Users" = "選擇用戶";
"Select Workflow Type" = "選擇工作流類型";
"Select Workspace" = "選擇工作空間";
"Select Workspaces" = "選擇工作空間";
"Select a Date & Time" = "選擇日期和時間";
"Select a Sample Workspace" = "選擇一個樣本工作空間";
"Select action type" = "選擇操作類型";
"Select an Option to Continue" = "選擇一個選項以繼續";
"Select the role assignment (optional):" = "選擇角色分配（可選）：";
"Select the user type:" = "選擇用戶類型:";
"Select “%@”" = "選擇“%@”";
"Selected" = "選擇";
"Select…" = "選擇…";
"Send" = "發送";
"Send Email Updates" = "發送電子郵件更新";
"Send Error Report via Email" = "通過電子郵件發送錯誤報告";
"Send Invitation" = "發送邀請";
"Send Message" = "發送消息";
"Send New Verification Code" = "發送新的驗證碼";
"Send Notifications For" = "請選擇需要發送邀請的條目";
"Send Request" = "發送請求";
"Send SMS" = "短消息";
"Send To" = "發送至";
"Send Verification Email" = "發送驗證電子郵件";
"Send Verification Request" = "發送驗證請求";
"Send a message to get connected with an agent." = "發送消息以與我們的服務人員連線";
"Send a new code" = "發送新驗證碼";
"Send an invitation via email or phone number, which they can use to create their account." = "通過電子郵件或手機號碼發送邀請，他們可以使用該邀請創建自己的賬戶。";
"Send at least one message in this workspace and try again." = "在此工作空間中至少發送一條消息，然後重試。";
"Send message..." = "發送消息...";
"Send via email address" = "通過電子郵件發送";
"Send via phone number" = "通過電話號碼發送";
"Sending..." = "正在發送...";
"Sent" = "已發送";
"Sequential order" = "按順序排列";
"Session Expired" = "會話已過期";
"Session expired" = "會話過期";
"Set" = "設定";
"Set Automatically" = "自動設置";
"Set Currency to Continue" = "設定貨幣以繼續";
"Set Days" = "設定天數";
"Set a minimum amount of time between available time booking slots." = "設置可用時間預定時間段之間的最小時間間隔。";
"Set a new password" = "設置新密碼";
"Set date and time for reminder" = "設置提醒的日期和時間";
"Set due date: %@ %@" = "設置到期時間：%1$@%2$@";
"Set specific hours that will override your general availability. Enabling the Out of Office setting will also automatically override your general availability." = "設定特定時間以覆蓋您的一般可用性。啟用「外出辦公」設置也將自動覆蓋您的一般可用性。";
"Set the maximum number of days in the future that a meeting can be booked." = "設置會議可以提前預定的最大天數。";
"Set up your profile" = "設置您的個人資料";
"Set your availability for people to book a time with you." = "設置您的可用性，供他人預定與您安排時間。";
"Settings" = "設定";
"Share" = "分享";
"Share Files" = "分享文件";
"Share Invite Link" = "共享邀請鏈接";
"Share Link" = "分享鏈接";
"Share Screen" = "共享屏幕";
"Share Workspace" = "共享工作空間";
"Share Your Link" = "分享您的鏈接";
"Shared By" = "分享通過";
"Shared In" = "分享在";
"Shared Workspaces" = "共享工作空間";
"Shared from %@" = "分享來自%@";
"Shared with Me" = "與我分享";
"Show" = "顯示";
"Show Files" = "顯示文件";
"Show Flow Cover Page" = "顯示流程封面";
"Show Less" = "顯示較少";
"Show Me As" = "顯示為";
"Show More" = "顯示更多";
"Show Results" = "顯示結果";
"Show Route" = "Show Route";
"Sign" = "簽署";
"Sign Activities" = "簽署記錄";
"Sign Document" = "簽名";
"Sign Now" = "簽署";
"Sign Out" = "退出登錄";
"Sign Up" = "註冊";
"Sign Up via QR Code" = "通過二維碼註冊";
"Signature" = "簽名";
"Signature Details" = "簽名詳情";
"Signature Files" = "簽名文件";
"Signature and Initial fields will not be automatically added to the document. Please drag and drop to add these fields manually." = "簽名和首字母欄位將不會自動添加到文件中。請手動拖放以添加這些欄位。";
"Signed" = "已簽署";
"Signed %@" = "已簽署%@";
"Signers" = "簽名人";
"Signing Completed" = "簽名完成";
"Signing Field Required" = "簽名欄必填";
"Signing Fields Required" = "需要簽署的字段";
"Signing Up..." = "註冊中…";
"Signing completed." = "簽名完成。";
"Signing order" = "簽名順序";
"Signing..." = "簽名";
"Signup disabled" = "註冊禁用";
"Since certain actions don’t support a client group as an assignee, you can only assign a user to this role." = "由於某些操作不支持將客戶組作為經辦人，因此您只能將用戶分配給此角色。";
"Since certain actions don’t support a client group as an assignee, you can only reassign a user to this role." = "由於某些操作不支持將客戶組作為經辦人，因此您只能將用戶重新分配給此角色。";
"Since certain actions don’t support a team as an assignee, you can only assign a user to this role." = "由於某些操作不支持將團隊作為經辦人，您只能將用戶指派給這個角色。";
"Since certain actions don’t support a team as an assignee, you can only reassign a user to this role." = "由於某些操作不支持將團隊作為經辦人，因此您只能重新指派用戶到這個角色。";
"Single sign-on" = "單點登錄";
"Skip" = "跳過";
"Skip Sequential Order" = "跳過順序";
"Skipped" = "跳過";
"Slide to Cancel" = "劃動以取消";
"Slide up to cancel" = "上滑取消";
"Snap Area" = "截取部分";
"Snap Page" = "整頁截取";
"Something Went Wrong" = "發生未知錯誤";
"Something went wrong" = "出錯了";
"Something went wrong. Please try again." = "出問題了，請再試一次。";
"Sorry, %@ is already being used by another app. Please close the app and try again." = "抱歉，%@已被另一個應用程序使用。請關閉該應用程序後再試一次。";
"Sorry, I can’t talk right now." = "抱歉，我現在不方便說話。";
"Sorry, this item isn't available" = "抱歉，該條目不存在";
"Sorry, this meeting cannot be started as it is still not scheduled!" = "抱歉，由於尚未預約，因此無法開始此會議！";
"Sorry, this step was recently removed by the flow owner." = "抱歉，此步驟最近已被流程所有者刪除。";
"Sorry, you can't perform this action now as your audio device is being used by the current meeting. Please try again after the meeting." = "對不起。無法完成當前操作，你的語音設備被當前會議佔用，請在會後重試。";
"Sorry, you can't present now as another participant has become the presenter." = "抱歉，其他與會者正在演示，您無法發起演示";
"Sort by" = "排序";
"Sort by %@" = "按%@排序";
"Sort by..." = "排序";
"Special Hours" = "特殊時間";
"Speech Bubble" = "語音氣泡";
"Speech Bubbles" = "氣泡";
"Stamp" = "印章";
"Stamp Name" = "印章名稱";
"Standard" = "標準版";
"Start" = "開始";
"Start Co-Browsing" = "開始協同瀏覽";
"Start Date" = "開始時間";
"Start Meeting" = "啟動會議";
"Start Meeting Early?" = "提前開始會議？";
"Start New Search" = "開始新搜索";
"Start Recording" = "開始錄製";
"Start Verification" = "開始驗證";
"Start Workspace" = "啟動工作空間";
"Start a new workspace without using a template" = "開始一個新的工作空間，不使用模板";
"Started %@" = "啟動%@";
"Starting..." = "開始";
"Starts" = "開始";
"Starts %@" = "%@開始";
"Status" = "狀態";
"Status Title" = "狀態標題";
"Stay" = "保留";
"Step %@" = "步驟%@";
"Step %@: %@" = "步驟%1$@：%2$@";
"Step Added" = "步驟已添加";
"Step Details" = "步驟詳情";
"Step Details (Step %@)" = "步驟詳情（步驟 %@）";
"Step Removed" = "步驟已刪除";
"Step edited" = "步驟已編輯";
"Step in Progress" = "進行中的步驟";
"Stop Co-Browsing" = "停止協同瀏覽";
"Stop Recording" = "停止錄製";
"Stop Sharing" = "停止分享";
"Stop Sharing Screen" = "停止分享";
"Stop my video" = "停止視頻";
"Submission Date" = "提交日期";
"Submit" = "提交";
"Submit a request via the + in the top right corner and we'll review and respond to it." = "通過右上角的 + 提交請求，我們將審核並回應。";
"Submitted %@" = "提交於%@";
"Submitted Files" = "提交的文件";
"Submitted by %@" = "提交用戶是 %@";
"Submitted by %@ (You)" = "由%@（您）提交";
"Submitted on %@" = "提交於 %@";
"Successfully Switched" = "成功切換";
"Successfully connected with %@!" = "成功的與%@建立聯繫!";
"Sunday" = "週日";
"Switch Control" = "切換控制";
"Switch Portal" = "切換門戶";
"Switch to Template" = "切換到模板";
"Switching will close any open windows in your current account." = "切換將關閉您當前帳戶中所有打開的窗口。";
"Switching..." = "切換中...";
"System User" = "系統用戶";
"THU" = "週四";
"TRAVEL & PLACES" = "旅遊與地點";
"TUE" = "週二";
"Tabs" = "列表頁";
"Take Photo" = "拍照";
"Tap + to schedule a meeting." = "點擊+號安排會議";
"Tap Continue to join the workspace." = "點擊“繼續”以加入工作空間。";
"Tap and hold to leave a comment" = "長按以留言";
"Tap and hold to record." = "長按開始錄製";
"Tap on the meeting you'd like to join" = "點擊加會";
"Tap screen to add bubble" = "點擊屏幕添加氣泡";
"Tap screen to add text" = "點擊屏幕添加文本";
"Tap screen to add text tag" = "點擊屏幕添加文本標籤";
"Tap screen to add voice tag" = "點擊屏幕添加語音標籤";
"Tap the + Add button to share files." = "點擊+添加按鈕來分享文件";
"Tap to Join" = "輕觸以加入";
"Tap to Rejoin" = "點擊重新加入";
"Tap to View" = "點擊查看";
"Tap to add caption..." = "觸按以添加字幕…";
"Tap to gain control of the shared screen." = "點擊以獲得共享屏幕的控制權。";
"Tap to learn more" = "點擊了解更多";
"Tap to load more" = "點擊以加載更多";
"Tap to view" = "點擊查看";
"Team" = "團隊";
"Teams" = "團隊";
"Tell us what you need" = "告訴我們你需要什麼";
"Tell us what you’re looking for so we can connect you with the right team." = "告訴我們您要尋找的東西，以便我們讓合適的團隊與您聯繫。";
"Templates" = "模板";
"Terms & Privacy" = "條款和隱私";
"Terms Agreement" = "條款協議";
"Terms of Service & Privacy Policy" = "服務條款以及隱私政策";
"Text" = "文字";
"Text Color" = "文字顏色";
"Text Outline" = "文字外框";
"Text Tag" = "文本標籤";
"Text not recognized" = "無法識別文字";
"Thank you for using %@ Meeting." = "感謝您使用%@會議。";
"Thank you. We will send you the final signed copy once everyone has signed the document." = "謝謝。所有人簽署文件後，我們將向您發送最終簽署副本。";
"Thanks for joining!" = "感謝您的加入！";
"The \"%@\" selection cannot be changed once confirmed" = "一旦確認，\"%@\"的選擇將無法更改。";
"The \"Client Distribution List\" allows clients to view Quick Links, Resources, and SR templates that are exclusive to the current distribution list." = "「客戶分佈列表」允許客戶查看快速連結、資源和專屬於當前分佈列表的服務請求模板。";
"The Client ID and Client Secret are used to generate an OAuth2 access token. Access your Client ID and Client Secret from the Jumio Portal." = "客戶端ID和客戶端密鑰用於生成OAuth2訪問令牌。從Jumio門戶中訪問您的客戶端ID和客戶端密鑰。";
"The Client ID or Secret is invalid." = "客戶端ID或密鑰無效。";
"The Meeting has Ended" = "會議已結束";
"The QR code must be from %@." = "QR 碼必須來自%@。";
"The QR code must be from this app." = "二維碼必須來自此應用程序。";
"The URL you've entered is not valid. Please review the URL and try again." = "您輸入的URL無效，請檢查URL並重試。";
"The account associated with %@ is no longer active" = "與%@關聯的賬戶已不再活躍";
"The account associated with %@ is no longer active. Please contact support to reactivate your account." = "與%@關聯的賬戶不再有效。請聯繫支持人員以重新激活您的賬戶。";
"The account associated with the phone number is no longer active." = "與此電話號碼關聯的賬戶不再有效";
"The account associated with this email address is no longer active." = "該郵箱或者電話號碼帳號已不再有效。";
"The account associated with this phone number is no longer active." = "與此電話號碼關聯的賬戶不再有效";
"The action is not ready" = "該操作尚未準備好";
"The assignee(s) will need to sign again if reopened." = "如果重新打開，經辦人將需要再次簽名。";
"The code is no longer valid. Please request a new code to continue." = "該代碼已不再有效。請重新申請一個新的代碼以繼續。";
"The date will be recorded in [%@] format" = "日期將以[%@]格式記錄";
"The file cannot be uploaded as it does not meet security requirements. Please check your file and try again." = "該文件不符合我們的安全規定。請檢查文件然後再試。";
"The flow workspace creator must be a member of the workspace. You will be automatically added to this workspace as a viewer." = "流程工作空間的創建者必須是工作空間的成員。您將自動被添加為此工作空間的查看者。";
"The following users are currently unavailable and will review your message as soon as they return: %@." = "以下用戶目前無法使用，他們一回來就會查看您的消息：%@。";
"The invitation link will not expire until you request a new one." = "在您請求新鏈接之前，邀請鏈接不會過期。";
"The invitation link will not expire until you request a new one. Last refreshed on %@." = "在您請求新鏈接之前，邀請鏈接不會過期，上次刷新時間為%@。";
"The link is not ready for sharing. Please try again later." = "分享鏈接還沒準備好，請稍後再試。";
"The link may be broken, or the item may have been removed" = "此鏈接無法打開，相關的內容可能已被刪除";
"The live support session has ended." = "實時支持會話已結束。";
"The majority of assignees must acknowledge this action to complete it." = "大多數經辦人必須確認此操作才能完成它。";
"The majority of assignees must approve this action to complete it." = "大多數經辦人必須批准此操作才能完成它。";
"The majority of assignees must complete this to-do to finish it." = "大多數經辦人必須完成此任務才算完成。";
"The maximum amount cannot be lower than the minimum amount." = "最大數不能小於最小數";
"The maximum number of people have already been invited to the meeting." = "會議已邀請了最大人數。";
"The maximum number of people have already been invited to the meeting. %@" = "會議已邀請到最大人數。%@";
"The meeting has been canceled." = "會議已取消。";
"The meeting has been recorded. Please contact the host to get a copy of the recording." = "會議被錄製。請聯繫主持人獲取錄製文件。";
"The meeting has ended. Would you like to save the files shared during this meeting?" = "會議已結束。您想要保存在此次會議中分享的文件嗎？";
"The meeting has not yet started. Please try to join later." = "會議尚未開始，請稍後再嘗試加入。";
"The meeting is being recorded." = "會議正在錄音中。";
"The meeting recording is available." = "該會議錄製已經完成。";
"The meeting recording of \"%@\" is available." = "「%@」的會議錄音現已可用。";
"The meeting start time cannot be in the past." = "會議開始時間不能是過去的時間。";
"The meeting will be recorded." = "會議將被錄製。";
"The microphone is occupied and cannot be used" = "麥克風正被佔用，無法使用";
"The minimum amount cannot be higher than the maximum amount." = "最小金額不能高於最大金額。";
"The old password does not match." = "舊密碼不符。";
"The operation did not complete successfully: %@" = "這個操作沒有完全成功： %@";
"The person who will submit the required files." = "提交所需文件的人。";
"The person who will verify and approve the submitted files. You can invite multiple reviewers. The action will be completed once any file reviewer confirms." = "負責驗證和批准提交文件的人。您可以邀請多位審查員。任何文件審查員確認後，操作即為完成。";
"The preparer can only be assigned to an internal user or a team." = "準備人只能分配給內部用戶或團隊。";
"The previous link will expire. People with the expired link will be unable to use it to join the platform." = "之前的鏈接將會失效。使用失效鏈接將無法成功加入平台。";
"The recording could not be processed. Please check your internet connection." = "錄製無法處理。請檢查您的網際網路連接。";
"The selected items will be added to %@ in %@." = "所選項目將被添加到%2$@的%1$@中。";
"The selected items will be added to %@." = "所選項目將被添加到%@中。";
"The selected items will be moved to %@." = "所選項目將被移至%@。";
"The selected items will be moved under %@." = "所選項目將移至%@下。";
"The selected member is the owner of the workspace." = "所選成員是工作空間的所有者。";
"The start time must be before the end time." = "開始時間必須早於結束時間。";
"The submitted response will be displayed here." = "提交的回應將在此顯示。";
"The system is busy. Please try again." = "系統繁忙，請再試一次。";
"The workspace will auto-archive for all members once all actions are completed and the following period of inactivity has been reached." = "一旦所有操作完成且達到以下不活動期後，工作空間將為所有成員自動歸檔。";
"There are no active screen share sessions to join." = "你想加入的屏幕分享不存在了";
"There are no other members in this workspace." = "此工作空間中沒有其他成員。";
"There are no results matching the name you’ve provided." = "沒有與您提供的名稱匹配的結果。";
"There are no users with the name, email, or phone number you’ve entered." = "您輸入的姓名、電子郵件或電話號碼沒有對應的用戶。";
"There are no workspaces with the name you provided." = "沒有使用您提供的名稱的工作空間。";
"There are no workspaces with the name you’ve provided." = "沒有使用您提供的名稱的工作空間。";
"There is an error with this step. Please reach out to our team in the chat." = "這一步有錯誤，請在聊天中聯繫我們的團隊。";
"There is no password set up for this account" = "沒有為此帳戶設置密碼";
"There is no portal or invitation associated with %@." = "與%@關聯的沒有門戶或邀請。";
"There isn’t an account linked to %@." = "沒有與%@關聯的賬戶。";
"They will not be archived for other members and will automatically be unarchived after new activity." = "它們不會為其他成員歸檔，並且在有新活動後將自動解除歸檔。";
"They will see the flow cover page with basic details about the flow and your welcome message." = "他們將看到流程封面頁，其中包含有關流程的基本詳細信息和您的歡迎信息。";
"Things like statements, reports, invoices, etc. created by the org are sent to these inboxes." = "公司創建的報表，報告，發票等內容將發送到這些收件箱。";
"This %@ has already been completed by the assignee and can no longer be deleted." = "此%@已由經辦人完成，無法再被刪除。";
"This %@ has already been completed by the assignee and can no longer be removed. " = "此%@已由經辦人完成，無法再被移除。";
"This %@ has been completed or deleted, so your changes cannot be saved. You’ll be directed back to the workspace." = "此%@已完成或已刪除，因此無法保存您的更改。系統將引導您返回工作空間。";
"This %@ was already finished by the assignee, and the status can no longer be changed. You will be returned to the workspace." = "此%@已由經辦人完成，狀態無法再更改。系統將返回工作空間。";
"This %@ was deleted. You will be returned to the workspace." = "此%@已被刪除。您將返回工作空間。";
"This %@ was skipped. Please review the flow." = "此%@已被跳過。請檢查流程。";
"This Meeting" = "這次會議";
"This To-Do cannot support multiple assignees. To add more assignees, please create a new To-Do." = "此任務不支持多個經辦人。要添加更多經辦人，請創建一個新的任務。";
"This Will End Your Current Meeting" = "這將結束您當前的會議";
"This action cannot be prepared. You will be directed back to the workspace." = "此操作無法準備。系統將引導您返回工作空間。";
"This action cannot be reverted and all of your account data will be permanently deleted." = "此操作無法恢復，您的所有帳戶數據都將被永久刪除。";
"This action cannot be undone" = "這個操作不能撤銷";
"This action cannot be undone." = "這個操作不能撤銷。";
"This action has already started and the assignee(s) can review and act on the step while you are editing. Any already completed progress will be lost." = "此操作已經開始，經辦人可以在您編輯時查看和執行步驟。任何已經完成的進度都將丟失。";
"This action has been completed. You will be directed back to the workspace." = "此操作已完成。系統將引導您返回工作空間。";
"This action has been completed. You will be returned to the workspace." = "此操作已完成。系統將把您帶回工作空間。";
"This action has been deleted and your action is no longer required. You will be directed back to the workspace." = "此操作已刪除，不再需要您的操作，您將被引導回工作空間。";
"This action has been updated. Please review the details again before taking action. You will be directed back to the workspace." = "此操作已更新，請在採取行動之前再次查看詳細信息，您將被引導回工作空間。";
"This action will be completed once any file reviewer confirms." = "任何文件審查員確認後，此操作將完成。";
"This and Following Meetings" = "這次及以後的會議";
"This content may have been deleted or otherwise removed." = "此內容可能已被刪除或以其他方式刪除。";
"This decision includes actions and branches. Once you choose an option, the decision will be marked as complete, and its associated actions will proceed." = "此決策包含操作和分支。一旦您選擇了一個選項，決策將被標記為完成，並且相關的操作將會繼續進行。";
"This document contains fields. Would you like to automatically add and assign these fields to someone?" = "此文檔包含字段。是否要自動添加這些字段並將其分配給某人？";
"This email does not match the predefined email." = "此電子郵件與預定義的電子郵件不符。";
"This email is already associated with another account." = "此電子郵件已與另一個賬戶關聯。";
"This envelope is still being processed by DocuSign. Please try again in a moment." = "此信封仍在由DocuSign處理中。請稍後再試。";
"This file exceeds the maximum size (%@MB)." = "此文件超出最大大小限制 (%@MB)。";
"This file has been deleted." = "該文件已經被刪除。";
"This file has been deleted. It is no longer available." = "此檔案已被刪除。它不再可用。";
"This flow has been completed and you can no longer make modifications." = "此流程已完成，您無法再進行修改。";
"This folder is empty" = "這個文件夾是空的";
"This group already has the maximum number of clients allowed per group: %@." = "此群組已達到每個群組允許的客戶最大數量：%@。";
"This group requires manager permissions to edit." = "此群組需要管理員權限才能編輯。";
"This is due today" = "任務今天到期";
"This is due today." = "任務今天到期。";
"This may have happened because you did not finish setting up your account earlier." = "這可能是因為您之前未完成帳戶設置。";
"This may take a while. In the meantime, please don’t close the app." = "這可能需要一段時間。與此同時，請不要關閉應用程序。";
"This meeting exceeds the maximum number of participants." = "此會議超過了最大參與人數。";
"This meeting has been locked. Please try again later." = "此會議已被鎖定，請稍後再試。";
"This meeting was deleted by the host." = "該會議已被主持人刪除。";
"This meeting was likely canceled by the host." = "會議發起人可能已經取消了此會議";
"This meeting was scheduled via an external calendar (e.g. Google Calendar, Outlook, etc.). Any changes made here will not be reflected in that calendar." = "此會議是通過外部日曆（例如 Google 日曆、Outlook 等）安排的。此處所做的任何更改都不會反映在該日曆中。";
"This meeting will be deleted." = "此會議將被刪除。";
"This message is automatically sent to new clients when you invite them." = "當你發送邀請，這條消息會被自動發送給該新客戶。";
"This page doesn't exist" = "該頁面不存在";
"This page doesn’t exist" = "該頁面不存在";
"This person is in a client group that was added to this workspace. Assigning this action to them will add them as an individual workspace member." = "此人位於已添加到此工作空間的客戶組中。將此操作分配給他們會將他們添加為單獨的工作空間成員。";
"This person is in a role group within the workspace. Assigning this action to them will also add them as an individual workspace member." = "此人在工作空間內的角色組中。將此操作分配給他們，也將把他們作為個別工作空間成員添加進來。";
"This person is in a team that was added to this workspace. Assigning this action to them will add them to this workspace as an individual member." = "此人在已添加到此工作空間的團隊中，將此操作分配給他們會將他們作為個人成員添加到此工作空間。";
"This person looks new:" = "這個人看起來是新來的：";
"This request is finalized and can't be reopened." = "該請求已完成，無法重新打開。";
"This reset password link is no longer valid" = "這個重置密碼的鏈接不再有效";
"This role and any assigned fields will be hidden." = "此角色和任何分配的字段都將隱藏。";
"This role cannot be assigned to an integration action." = "此角色不能被分配至一個集成操作。";
"This step has already started and the assignee(s) can review and act on it while you are editing. Any progress on already completed steps will be lost." = "此步驟已經開始，經辦人可以在您編輯時審查並採取行動。已完成步驟的任何進展將會丟失。";
"This step has been removed by the owner and your action is no longer required. You will be directed back to the flow workspace." = "此步驟已被所有者刪除，不再需要您的操作，您將被引導回流程工作空間。";
"This step has been updated by the owner. Please review the details again before taking action. You will be directed back to the flow workspace." = "此步驟已由所有者更新，請在採取行動之前再次查看詳細信息，您將被引導回流程工作空間。";
"This template has been deleted and is no longer available." = "此模板已被刪除，不再可用。";
"This title is only visible to you." = "該標題只有您可以看到。";
"This to-do can only be completed by internal users." = "此任務只能由內部用戶完成。";
"This transaction has been deleted." = "該交易已被刪除。";
"This user does not have the permission to sign files." = "此用戶沒有簽署文件的權限。";
"This user has been deactivated and may not be able to log in to their account. To reactivate this user's account, please contact your org admin." = "此用戶已被停用，可能無法登入其帳戶。要重新啟用此用戶的帳戶，請聯繫您的組織管理員。";
"This user has been deactivated and may not be able to log into their account. To reactivate this user's account, please contact your org admin." = "此用戶已被停用，可能無法登錄其賬戶。要重新激活此用戶的賬戶，請聯繫您的組織管理員。";
"This user has been deactivated. Please contact your administrator." = "此用戶已被停用。請聯繫您的管理員。";
"This was due on %@" = "%@到期";
"This was likely caused by a temporary network issue. Please try again." = "這可能是由於臨時網絡問題引起的。請重試。";
"This will automatically apply to all new workspaces you join. You can manually override this in the settings menu of each workspace." = "這將自動應用於您加入的所有新工作空間。您可以在每個工作空間的設置菜單中手動覆蓋此設置。";
"This will be displayed on your profile as your status in place of “Available” or “Busy”." = "這將作為你的狀態“空閒” “忙碌”，被顯示在您的個人信息中。";
"This will be shown on your profile and when people message you." = "這將顯示在您的個人資料中以及人們向您發送消息時";
"This will be shown on your profile." = "這將顯示在您的個人檔案上。";
"This will be the name of your portal - choose a name that people will recognize." = "這將是您的門戶網站的名稱 - 選擇一個人們能夠識別的名稱。";
"This will delete all scanned pages. Are you sure you want to leave?" = "這將刪除所有已掃描好的頁面。您是否確定要離開？";
"This will erase annotations made by all participants." = "這將刪除所有參與者所做的標註。";
"This will stop another participant's sharing session. Are you sure you want to continue?" = "這將終止另一位參與者的共享會話。您確定要繼續嗎？";
"This workflow captures a government-issued ID document and stores the extracted data." = "此工作流程捕獲政府頒發的身份證明文件，並存儲提取的數據。";
"This workflow verifies a government-issued ID document and returns a) whether the document is valid, and b) data extracted from the document." = "此工作流程驗證政府頒發的身份證明文件，並返回a) 該文件是否有效，以及b) 從該文件中提取的數據。";
"This workflow verifies a photo ID document and returns a) whether the document is valid, and b) data extracted from the document. It also compares the user's face with the photo on the ID and performs a liveness check to ensure the person is physically present.\n\nPrerequisites\n - Identity Verification must be enabled for your account. (Contact your Jumio account manager for activation.)\n - Must obtain end-user consent for biometric data." = "此工作流程驗證照片身份證件，並返回a) 該文件是否有效，以及b) 從該文件中提取的數據。它還會將用戶的面部與身份證上的照片進行比對，並進行活體檢測以確保該人物確實在場。\n\n先決條件：\n - 必須為您的帳戶啟用身份驗證功能。（請聯繫您的Jumio客戶經理進行激活。）\n - 必須獲得終端用戶對生物特徵數據的同意。";
"This workflow verifies a photo ID document and returns a) whether the document is valid, and b) data extracted from the document. It also compares the user's face with the photo on the ID and performs a liveness check to ensure the person is physically present. Finally, it checks if user is part of any sanctions list using Comply Advantage.\n\nPrerequisites\n - Identity Verification must be enabled for your account. (Contact your Jumio account manager for activation.)\n - Screening must be enabled for your account. (Contact your Jumio account manager for activation.)\n - Screening must be set up for your Customer Portal. (see Comply Advantage Portal Setup)\n - Must obtain end-user consent for biometric data." = "此工作流程驗證照片身份證件，並返回a) 該文件是否有效，以及b) 從該文件中提取的數據。它還會將用戶的面部與身份證上的照片進行比對，並進行活體檢測以確保人物真實存在。最後，它使用Comply Advantage檢查用戶是否在任何制裁名單上。\n\n先決條件\n - 必須在您的賬戶中啟用身份驗證功能。（請聯繫您的Jumio客戶經理進行激活。）\n - 必須在您的賬戶中啟用篩查功能。（請聯繫您的Jumio客戶經理進行激活。）\n - 必須為您的客戶門戶設置篩查功能。（參見Comply Advantage門戶設置）\n - 必須獲得終端用戶對生物特徵數據的同意。";
"This workspace has been archived" = "此工作空間已存檔";
"This workspace has been deactivated" = "此工作空間已被停用";
"This workspace has been deactivated, and all members are unable to interact. Only the owner can reactivate it." = "此工作空間已被停用，所有成員無法進行交互。只有擁有者可以重新激活它。";
"This workspace has reached the maximum of %@ members. Please contact the workspace owner." = "此工作空間已達到最大成員數%@。請聯繫工作空間擁有者。";
"This workspace has timed out. Please provide a reason, and a request will be sent to clients to reactivate it." = "此工作空間已超時。請提供原因，將向客戶發送請求以重新激活它。";
"This workspace was likely deleted by the owner." = "此工作空間可能已被所有者刪除。";
"Thursday" = "週四";
"Time Booking" = "時間預定";
"Time Booking Availability" = "時間預定可用性";
"Time Booking assigned to %@" = "時間預定分配給%@";
"Time Booking assigned to %@." = "時間預定分配給%@。";
"Time Booking assigned to %@: %@" = "時間預定分配給%1$@：%2$@";
"Time Booking assigned to you" = "時間預定分配給您";
"Time Booking completed" = "時間預定已完成";
"Time Booking completed." = "時間預定已完成。";
"Time Booking completed: %@" = "時間預定已完成：%@";
"Time Booking due now" = "時間預定今天到期";
"Time Booking due soon" = "時間預定即將到期";
"Time Booking due today" = "時間預定今天到期";
"Time Booking overdue (%@)" = "時間預定逾期 (%@)";
"Time Zone" = "時區";
"Title" = "標題";
"To collaborate with meeting participants, please sign up for a free account." = "要與會議參與者合作，請註冊一個免費帳戶。";
"To confirm this user’s identify, you may want to have them verify their email." = "為了確認此用戶的身份，您可能希望他們驗證他們的電子郵件。";
"To confirm your identity, we recommend verifying your email address." = "為了確認您的身份，我們建議您驗證您的電子郵件地址";
"To continue, add at least one role." = "要繼續，請至少添加一個角色。";
"To continue, please log in again." = "請重新登錄，再繼續。";
"To continue, select a signer for all roles and disable any that you don't need." = "要繼續，請為所有角色選擇簽名者，並停用您不需要的角色。";
"To continue, select assignees for all fields." = "要繼續，請為所有字段選擇經辦人。";
"To continue, select assignees for all roles." = "要繼續，請選擇所有角色的經辦人。";
"To create a flow template, please access the Flow Template Library from your desktop." = "要創建流程模板，請從您的桌面訪問流程模板庫。";
"To create new DocuSign envelopes, please use the desktop version." = "要創建新的DocuSign信封，請使用桌面版。";
"To edit your submission, you’ll need to reopen this File Request. Do you want to continue?" = "要編輯你提交的文件，你需要重新打開這個文件請求，你想繼續嗎？";
"To ensure a secure connection, only websites that support HTTPS can be loaded." = "為了確保安全連接，只有支持HTTPS的網站才能被加載。";
"To filter by amount, please select a currency." = "請選擇貨幣來過濾數額。";
"To reactivate the workspace, send this user a new invite asking them to follow our account." = "要重新激活工作空間，請向該用戶發送新邀請，要求他們關注我們的帳戶。";
"To reactivate the workspace, this user will need to unblock our account." = "要重新激活工作空間，該用戶將需要解鎖我們的帳戶。";
"To reactivate, send an invitation with a link to rejoin the workspace." = "要重新激活，請發送帶有重新加入工作空間連結的邀請。";
"To use pre-built and shared templates on the mobile app, please ensure that your DocuSign account is connected." = "要在移動應用程序上使用預建和共享模板，請確保您的DocuSign帳戶已連接。";
"To-Do" = "任務";
"To-Do assigned to %@" = "分配給%@的任務";
"To-Do assigned to %@ and %@ other users" = "分配給%1$@和其他%2$@個用戶的任務";
"To-Do assigned to %@ and %@ other users." = "分配給%1$@和其他%2$@個用戶的任務。";
"To-Do assigned to %@ and %@ other users: %@" = "分配給%1$@和其他%2$@個用戶的任務：%3$@";
"To-Do assigned to %@ and one other user" = "分配給%@和另一位用戶的任務";
"To-Do assigned to %@ and one other user." = "分配給%@和另一位用戶的任務。";
"To-Do assigned to %@ and one other user: %@" = "分配給%1$@和另一位用戶的任務：%2$@";
"To-Do assigned to %@." = "分配給%@的任務。";
"To-Do assigned to %@: %@" = "分配給%1$@的任務：%2$@";
"To-Do assigned to you" = "分配給您的任務";
"To-Do canceled" = "任務已取消";
"To-Do canceled." = "任務已取消。";
"To-Do completed" = "任務已完成";
"To-Do completed." = "任務已完成。";
"To-Do completed: %@" = "任務已完成：%@";
"To-Do due now" = "現在到期的任務";
"To-Do due soon" = "任務即將到期";
"To-Do due today" = "任務今天到期";
"To-Do overdue (%@)" = "任務逾期 (%@)";
"To-Do reopened" = "重啟任務";
"To-Dos" = "任務";
"Today" = "今天";
"Today at %@" = "今天 %@";
"Tomorrow" = "明天";
"Tomorrow at %@" = "明天 %@";
"Too Many Attempts" = "太多的嘗試";
"Too Many Requests" = "請求過多";
"Topic" = "主題";
"Total Amount" = "總計";
"Touch ID Not Enabled" = "未啟用Touch ID";
"Track your actions here" = "在此處跟踪您的操作";
"Transaction" = "業務";
"Transaction History" = "交易歷史";
"Transaction Type" = "交易類型";
"Transaction assigned to you" = "分配給您的業務";
"Transaction due now" = "業務現在到期";
"Transaction expired" = "該業務已過期";
"Transaction updated: %@" = "業務更新：%@";
"Transactions" = "業務";
"Transfer Ownership" = "轉移所有權";
"Trial expired. Please contact your org administrator." = "試用期已過期。請聯繫您的組織管理員。";
"Trust" = "信任";
"Trust This Device" = "信任此設備";
"Trust This Device?" = "信任此設備嗎？";
"Try Again" = "重試";
"Try a different account" = "嘗試其他帳戶";
"Try again" = "請重試";
"Try again later" = "稍候重試";
"Try typing four random letters" = "試著輸入四個隨機字母";
"Tuesday" = "週二";
"Turn Off" = "關閉";
"Turn Off Noise Suppression" = "關閉降噪";
"Turn Off Preparation" = "關閉準備工作";
"Turn On Noise Suppression" = "打開降噪";
"Type" = "類型";
"Type email to invite" = "輸入郵箱邀請";
"Type phone number to invite" = "輸入電話號碼以邀請";
"Type your reason here." = "請填寫拒絕理由 (100字符以內）";
"Types" = "類型";
"URL (required)" = "URL（必須）";
"US" = "美國";
"Uh-oh, you aren’t currently online. To complete this task, please connect to the internet." = "對不起，你網絡不在線，請連通你的網路再試。";
"Unable to Add" = "無法添加";
"Unable to Approve" = "無法批准";
"Unable to Archive Some Workspaces." = "無法存檔某些工作空間。";
"Unable to Assign" = "無法分配";
"Unable to Create" = "無法創建";
"Unable to Delete" = "無法刪除";
"Unable to Edit" = "無法編輯";
"Unable to Invite" = "無法邀請";
"Unable to Join" = "無法加入";
"Unable to Load" = "無法加載";
"Unable to Prepare" = "無法準備";
"Unable to Reassign" = "無法重新分配";
"Unable to Remove" = "無法移除";
"Unable to Remove Link Preview" = "無法刪除鏈接預覽";
"Unable to Save Changes" = "無法保存更改";
"Unable to Select" = "無法選擇";
"Unable to Set Status" = "無法設置狀態";
"Unable to Share" = "無法分享";
"Unable to Start" = "無法開始";
"Unable to Upload" = "無法上傳";
"Unable to Use Face ID" = "無法使用面容ID";
"Unable to access with account %@" = "無法使用賬戶%@進行訪問";
"Unable to add" = "無法添加";
"Unable to assign" = "無法分配";
"Unable to co-browse while screen sharing." = "屏幕共享時無法協同瀏覽。";
"Unable to co-browse while sharing files." = "文件共享時無法協同瀏覽。";
"Unable to complete sign-up" = "無法完成註冊";
"Unable to connect" = "無法連接";
"Unable to establish a connection." = "無法建立連線";
"Unable to establish sharing connection. Please contact your network administrator." = "網絡連接速度緩慢。";
"Unable to establish video connection. Please contact your network administrator." = "網絡連接速度緩慢。";
"Unable to invite" = "無法邀請";
"Unable to join audio because another operation is in progress. Please try again later." = "由於另一項操作正在進行中，無法加入音頻。請稍後再試。";
"Unable to join audio while a phone call is in progress." = "在進行電話通話時無法加入音頻。";
"Unable to join audio. Please check your network connectivity. Contact us if the issue persists." = "無法加入語音。請查看你的網絡設置。假如問題持續存在，請聯繫我們。";
"Unable to join audio. Please try to rejoin and contact us if the issue persists." = "無法加入音頻。請嘗試重新加入，如果問題仍然存在，請聯繫我們。";
"Unable to join the meeting. Another meeting is in progress." = "無法加入會議，因為有另一個會議正在進行中。";
"Unable to join video. Please exit and rejoin the meeting." = "無法加入視頻。請退出後重新加入會議。";
"Unable to load." = "無法加載。";
"Unable to mark as completed" = "無法標記為已完成";
"Unable to resume recording after the app went to sleep." = "應用程序休眠後無法恢復錄製。";
"Unable to save" = "無法保存";
"Unable to save changes" = "無法保存更改";
"Unable to send your invitation. Please try again." = "不能發送你的邀請。請再試。";
"Unable to share files while co-browsing." = "協同瀏覽時無法共享文件。";
"Unable to share screen. Please check your network connectivity." = "無法分享屏幕。請檢查您的網絡連接。";
"Unable to share screen. Please quit and rejoin the meeting." = "無法分享屏幕。請退出並重新加入會議。";
"Unable to share your screen while co-browsing." = "協同瀏覽時無法共享屏幕。";
"Unable to start the meeting. Another meeting is in progress." = "無法啟動會議，因為有另一個會議正在進行中。";
"Unable to start this Flow Workspace because it exceeds the member limit set by your organization." = "無法啟動此流程工作空間，因為它超出了您的組織設置的成員限制。";
"Unable to upload files" = "無法上傳文件";
"Unable to upload the file %@. Please try again." = "不能上傳文件%@。請再試。";
"Unarchive" = "取消存檔";
"Unarchive Workspace" = "取消存檔工作空間";
"Unarchive workspace for everyone" = "為所有人取消存檔工作空間";
"Unarchive workspace for yourself" = "為自己取消存檔工作空間";
"Unassigned" = "未分配";
"Unavailable" = "不可用";
"Uncheck" = "取消選中";
"Unique ID" = "唯一號";
"Unknown" = "未知";
"Unlock Meeting Access" = "解除會議的限制";
"Unlock the power of external project workspaces." = "解鎖外部項目工作空間的功能。";
"Unmute" = "啟用麥克風";
"Unread" = "未讀";
"Unsupported file format" = "不支持的文件格式";
"Until %@" = "直到%@";
"Upcoming Meetings" = "即將開始的會議";
"Upcoming and ongoing" = "即將開始或正在處理的";
"Update" = "更新";
"Update App" = "更新App";
"Update app to view this message." = "需要升級應用版本才能顯示這條消息。";
"Update in progress…" = "正在更新...";
"Update recurring meeting" = "更新定期會議";
"Updated %@" = "更新%@";
"Updated description %@" = "更新描述%@";
"Updated note %@" = "更新的筆記 %@";
"Updated title %@" = "更新主題%@";
"Upgrade" = "升級";
"Upload Files" = "上傳文件";
"Upload Files to a Specific Folder" = "上傳文件到指定文件夾";
"Upload Progress" = "上傳進度";
"Upload failed" = "上傳失敗";
"Uploaded by" = "上傳的：";
"Uploaded by %@" = "%@上傳的";
"Uploaders" = "上傳者";
"Uploading Attachments" = "上傳附件";
"Uploading attachments" = "正在上傳附件";
"Use" = "使用";
"Use %@ or more characters" = "至少使用%@字符";
"Use Single Sign-On to securely log in to your portal." = "使用單點登錄安全地登錄到您的門戶。";
"Use Touch ID to access your account without entering your password." = "使用觸控ID無需輸入密碼即可訪問您的帳戶。";
"Use at least %@ lowercase letters" = "至少使用%@個小寫字母";
"Use at least %@ numbers (e.g. 1234)" = "至少使用%@個數字（如1234）";
"Use at least %@ special characters (e.g. %@)" = "至少使用%@個特殊字符（如%@）";
"Use at least %@ uppercase letters" = "至少使用%@個大寫字母";
"Use at least 1 special character (e.g. %@)" = "至少使用一個特殊字符（如%@）";
"Use at least one lowercase letter" = "至少使用一個小寫字母";
"Use at least one number (e.g. 1234)" = "至少使用一個數字（例如1234）";
"Use at least one uppercase letter" = "至少使用一個大寫字母";
"Use email address instead" = "使用電子郵件";
"Use one or more characters" = "使用一個或多個字符";
"Use phone number instead" = "使用電話號碼";
"User" = "用戶";
"User Already Exists" = "用戶已存在";
"User Deactivated" = "用戶被禁用";
"User Deleted" = "刪除用戶";
"User ID" = "用戶身份";
"User Name" = "使用者名稱";
"User Not in Workspace" = "用戶不在工作空間中";
"VOID" = "無效";
"Validating password..." = "驗證密碼...";
"Verification Email Sent" = "驗證電子郵件已經發送";
"Verification Request Sent" = "驗證請求已經發送";
"Verify it's you" = "驗證是您";
"Video" = "影片";
"Video On" = "開啟視頻";
"View" = "查看";
"View All" = "查看全部";
"View All Thumbnails" = "查看所有縮略圖";
"View Archived Workspaces" = "查看已歸檔的工作空間";
"View Completed" = "查看已完成的";
"View Details" = "查看詳細信息";
"View File" = "瀏覽";
"View More" = "更多信息";
"View Office Hours" = "查看辦公時間";
"View Original Image" = "瀏覽原始文件";
"View Pages" = "瀏覽頁面";
"View Privacy Notice" = "查看隱私聲明";
"View Profile" = "查看資料";
"View QR Code" = "查看二維碼";
"View Terms & Policies" = "瀏覽條款和政策";
"View and track the progress of all your actions from here." = "從這裡查看和跟踪您所有操作的進度。";
"View in Workspace" = "在工作空間中查看";
"View office hours" = "查看辦公時間";
"View transaction history" = "查看交易歷史";
"Viewer" = "瀏覽者";
"Viewers" = "查看者們";
"Viewers (%@)" = "瀏覽者 (%@)";
"Virtual Backgrounds" = "虛擬背景";
"Voice Message" = "語音";
"Voice Tag" = "語音標籤";
"WAITING FOR AGENT..." = "等待服務人員回應中...";
"WAITING TO SIGN" = "等待簽名";
"WED" = "週三";
"WORKSPACE MEMBER" = "工作空間成員";
"WORKSPACE NAME" = "工作空間名稱";
"Wait" = "等待";
"Wait Until..." = "等到...";
"Wait action" = "等待操作";
"Wait action assigned to %@" = "分配給%@的等待操作";
"Wait action assigned to %@." = "分配給%@的等待操作。";
"Wait action assigned to you" = "已分配給您的等待操作";
"Wait action completed" = "等待操作完成";
"Wait action completed." = "等待操作已完成。";
"Wait action completed: %@" = "等待操作完成：%@";
"Wait action due now" = "等待操作現在到期";
"Wait action due soon" = "等待操作即將到期";
"Wait action due today" = "等待操作今天到期";
"Wait action overdue (%@)" = "等待操作逾期 (%@)";
"Waiting" = "等待中";
"Waiting Room" = "等候室";
"Waiting Room Recommended" = "等候室推薦";
"Waiting To Prepare" = "等待準備中";
"Waiting for approval" = "等待確認";
"Waiting for user to join" = "等待用戶加入";
"Waiting for your approval" = "等待您的批准";
"Waiting on Your Input" = "等待您的輸入";
"Waiting on your input" = "等待您的輸入";
"Waiting to Review" = "等待審核";
"Waiting to upload" = "等待上傳";
"Want to use Moxo for another business?" = "想要為另一家企業使用Moxo嗎？";
"Warning" = "警告";
"We are currently closed." = "我們當前已休息。";
"We are currently closed. Please try again during office hours." = "我們當前已休息，請在辦公時間內重試。";
"We can resend the invitation via email or SMS, or you can copy the invite link and share it directly with the user." = "我們可以通過電子郵件或短信重新發送邀請，或者您可以復製邀請鏈接並直接與用戶分享。";
"We could not find any Portal URLs associated with this email address/phone number." = "我們找不到與此電子郵件地址/電話號碼相關聯的任何門戶URL。";
"We could not recognize this link. The page may no longer exist." = "我們無法識別此鏈接。該頁面可能已經不存在。";
"We couldn't find an active account associated with %@, but we have previously sent invitations to this email address. You can use that email to join the %@ portal." = "我們找不到與%1$@關聯的活動賬戶，但我們之前已向這個電子郵件地址發送過邀請函。您可以使用該電子郵件加入%2$@門戶。";
"We couldn't update your status, but retrying may solve the issue." = "我們無法更新您的狀態，但重新嘗試可能會解決問題。";
"We couldn’t remove the link preview, but retrying may solve the issue." = "我們無法刪除鏈接預覽，但重試可能會解決問題。";
"We don't accept %@ files larger than %@." = "我們不接受大於%2$@的%1$@文件。";
"We don't accept files larger than %@ B." = "我們不接受大於%@B的文件。";
"We don't accept files larger than %@ KB." = "我們不接受大於%@KB的文件。";
"We don't accept files larger than %@ MB." = "我們不接受大於%@MB的文件。";
"We don't support that file type. Try uploading your document in a different format." = "我們不支持該文件類型。嘗試以其他格式上傳文件。";
"We encountered an error during co-browsing. Please try again." = "協同瀏覽時遇到錯誤。請再試一次。";
"We found a previous invitation that was sent to you" = "我們找到了之前發送給您的邀請函";
"We just sent a verification code to %@" = "我們剛才發送了一個驗證碼至%@";
"We recommend using a PNG or JPG image that is larger than 400x400." = "我們推薦使用大於400x400的PNG或JPG圖片。";
"We were unable to complete your search." = "我們無法完成您的搜索。";
"We were unable to connect to your %@." = "我們無法連接到您的%@。";
"We were unable to disconnect from your %@." = "我們無法從您的%@斷開連接。";
"We were unable to process your request." = "我們無法處理您的請求。";
"We were unable to process your request. Please double-check your DocuSign account and try again." = "我們無法處理您的請求。請仔細檢查您的DocuSign賬戶，然後再試一次。";
"We were unable to process your request. Please double-check your Zoom account and try again." = "我們無法處理您的請求。請仔細檢查您的Zoom賬戶，然後再試一次。";
"We were unable to read or recognize this QR code. Please try again." = "我們無法讀取或識別此二維碼。請重試。";
"We were unable to recognize the QR code, but you can still create an account to join our platform." = "我們無法識別此二維碼，但您仍然可以創建一個帳戶來加入我們的平台。";
"We were unable to recognize the link, but you can still create an account to join our platform." = "我們無法識別該鏈接，但是您仍然可以創建一個帳戶來加入我們的平台。";
"We will duplicate this file to keep the original safe." = "我們會復制這個文件，以保證原始文件安全。";
"We will get back to you as soon as possible." = "我們會盡快給您回复";
"We will get back to you via email." = "我們將通過電子郵件回复您。";
"We will load the flow into your workspace. Any existing data will be preserved and not lost." = "我們將加載流程到您的工作空間中。任何現有數據都將被保留，不會丟失。";
"We will notify the sender." = "我們將通知該發送者。";
"We will use information from that invitation to pre-fill some fields for you." = "我們將使用來自該邀請的信息為您預填一些字段。";
"We're creating your portal..." = "我們正在創建您的門戶...";
"We're not sure what happened, but retrying may solve the issue." = "發生未知錯誤，請重試。";
"We've organized all your e-sign documents, approvals, etc. here\nso you can get an overview of their progress." = "我們已將您所有的電子簽名文件、審批等整理在這裡，\n讓您可以一目了然地查看它們的進展。";
"WeChat" = "微信";
"Web" = "web應用程序";
"Web Link" = "網頁鏈接";
"Weblink" = "網頁鏈接";
"Weblink URL" = "網頁鏈接地址";
"Webpage to Co-Browse" = "共同瀏覽的網頁";
"Wednesday" = "週三";
"Week" = "週";
"Weekly" = "每週";
"Weeks" = "週";
"Welcome Message" = "歡迎信息";
"Welcome back to %@. Please log in to continue." = "歡迎您來到%@。請登錄以繼續。";
"Welcome back. Please log in to continue." = "歡迎回來，請登錄訪問更多內容。";
"Welcome to %@‘s Onboarding Portal!" = "歡迎來到%@的入職門戶網站！";
"Welcome to %@’s Client Portal!" = "歡迎來到%@的客戶門戶！";
"Welcome to %@’s Order Approval Portal!" = "歡迎來到%@的訂單審批門戶！";
"Welcome to %@’s Service Portal!" = "歡迎來到%@的服務門戶！";
"Welcome! Thank you for accepting my invitation and joining our platform. Feel free to reach out to me any time for assistance." = "非常歡迎！感謝接受我的邀請加入我們的平台。歡迎任何時候聯繫我。";
"Welcome, %@!" = "歡迎%@！";
"We’ll email you a magic code for a password-free login. Or you can" = "我們將向您發送一個免密碼登錄的驗證碼。或者您可以";
"We’ll send a verification code using one of the options below:" = "我們將使用以下選項之一發送驗證碼：";
"We’ll send out an email or SMS invitation to notify the assignees." = "我們將發送電子郵件或短信邀請通知經辦人。";
"We’ll send you a magic code for a password-free login. Or you can" = "我們將向您發送一個免密碼登錄的驗證碼。或者您可以";
"We’ve collected all the files shared across your channels so you can get an overview." = "我們已經收集了所有在你的渠道上分享的文件，所以你可以得到一個概覽。";
"What can my assignees expect?" = "我的經辦人可以期待什麼？";
"WhatsApp" = "WhatsApp";
"What’s the name of your company or team?" = "您的公司或團隊的名稱是什麼？";
"When people mention you, you’ll see it here." = "當有人提及您時，您會在這裡看到它。";
"When tasks are assigned to you and require action, you'll see them here." = "當任務分配給您且需要採取行動時，您將在這裡看到它們。";
"When the action is ready, you’ll see the assignees here." = "當操作準備好後，您將在這裡看到經辦人。";
"When turned on, files will be automatically uploaded to the specified folder. If the folder doesn’t exist, it will be created." = "開啟後，文件將自動上傳到指定文件夾。如果該文件夾不存在，將會被創建。";
"When turned on, the signed file will be automatically uploaded to the specified folder. If the folder doesn’t exist, it will be created." = "開啟後，簽名的文件將自動上傳到指定文件夾。如果該文件夾不存在，將會被創建。";
"Whiteboard" = "白板";
"Whiteboard-%@" = "白板-%@";
"Who needs to acknowledge?" = "誰需要去確認？";
"Who needs to approve?" = "誰需要去審批？";
"Who needs to choose the meeting time?" = "誰需要選擇會議時間？";
"Who needs to complete this?" = "誰需要完成這項工作？";
"Who needs to fill out this form?" = "誰需要填寫這份表格？";
"Who needs to make this decision?" = "誰需要做出這個決策？";
"Who needs to prepare this action?" = "誰需要準備這個行動？";
"Who needs to review this?" = "誰需要審查這個？";
"Who needs to sign?" = "誰需要簽名？";
"Who needs to upload this?" = "誰需要上傳這個？";
"Who will take action in this flow?" = "誰將在此流程中進行操作？";
"Whole File" = "完整文件";
"Will Be Added as an Individual Workspace Member" = "將被添加為個別工作空間成員";
"Will be prepared by" = "將由誰準備";
"Workflow Type" = "流程類型";
"Workspace '%@' will be deactivated" = "工作空間 '%@' 將被停用";
"Workspace Deactivated" = "工作空間已停用";
"Workspace Description" = "工作空間描述";
"Workspace Doesn't Exist" = "工作空間不存在";
"Workspace Email Address" = "工作空間電子郵件地址";
"Workspace Link" = "工作空間鏈接";
"Workspace Member" = "工作空間成員";
"Workspace Name" = "工作空間名稱";
"Workspace Name (Required)" = "工作空間名稱（必填）";
"Workspace Owner" = "工作空間所有者";
"Workspace Properties" = "工作空間屬性";
"Workspace Timed Out" = "工作空間超時";
"Workspace Type" = "工作空間類型";
"Workspace Unarchived" = "工作空間已取消存檔";
"Workspace archived" = "工作空間已存檔";
"Workspace has been deactivated" = "工作空間已被停用";
"Workspace transferred to you" = "工作空間已轉移給您";
"Workspaces" = "工作空間";
"Workspaces archived" = "工作空間已存檔";
"Workspaces you are a part of will appear here." = "您所屬的工作空間將會在這裡顯示。";
"Would you like to automatically dial into the meeting?" = "您想要自動撥入會議嗎？";
"Would you like to log out and try again with a different account?" = "您想要登出後再用另一個帳戶嘗試登錄嗎？";
"Would you like to send log to our developer?" = "您願意發送日誌到我們的開發人員嗎？";
"Write a comment..." = "添加一條評論";
"Write a message…" = "寫一個信息…";
"Write a reply..." = "回覆...";
"YES" = "確定";
"YOUR TURN" = "需您簽署";
"Yes, Continue" = "是的，繼續";
"Yesterday" = "昨天";
"Yesterday at %@" = "昨天%@";
"You" = "您";
"You Already Have an Account" = "您已有一個帳戶";
"You Cannot Remove Yourself From the Workspace" = "您不能將自己從工作空間中移除";
"You already have an account" = "您已經擁有賬號";
"You are about to call %@ back. Do you want to proceed?" = "您即將回撥%@。您想繼續嗎？";
"You are about to make a call." = "您正計劃現在打個電話。";
"You are already logged in." = "您已經登入了。";
"You are connected with our live support!" = "您已經與我們的實時在線支持服務人員取得連線";
"You are connected." = "您已連接。";
"You are controlling the co-browsing session." = "您正在控制協同瀏覽會議。";
"You are controlling the shared screen." = "您正在控制共享屏幕。";
"You are currently not a part of any workspaces." = "您目前不屬於任何工作空間。";
"You are currently not part of any workspaces." = "您目前不屬於任何工作空間。";
"You are logged in as %@" = "您作為%@身份登錄";
"You are now a manager" = "你現在是一名經理";
"You are sharing your screen now." = "您正在共享屏幕...";
"You are sharing your screen." = "你正在共享你的屏幕。";
"You are signed in to all workspaces associated with %@." = "您已登錄到與%@關聯的所有工作空間。";
"You are viewing the presenter's screen now." = "主講人屏幕分享中。";
"You are viewing the shared screen." = "您正在查看共享的屏幕。";
"You can add up to %@ participants. Internal users can set their booking availability times on their profile page." = "您可以添加最多%@名參與者。內部用戶可以在其個人資料頁面上設定他們的預約可用時間。";
"You can assign multiple roles to fill out this form together. Once one assignee submits the form, it will be marked as completed." = "您可以指派多個角色共同填寫此表單。一旦有一位經辦人提交了表單，它將被標記為已完成。";
"You can customize your default welcome message in settings." = "您可以在應用的設置中定制默認的客戶歡迎信息";
"You can find your archived workspaces on your account page under the profile tab." = "您可以在帳戶頁面的個人資料標籤下找到您的已歸檔工作空間。";
"You can invite multiple assignees, but only one is required to complete it." = "您可以邀請多個經辦人，但只需一人完成即可。";
"You can leave a message, or cancel your request and try again later." = "您可以留言，或取消您的請求並稍後再試。";
"You can only pin up to %@ workspaces." = "您最多只能釘選%@個工作空間。";
"You can only send messages when all users are in the workspace." = "只有當所有用戶都在工作空間中時，您才能發送消息。";
"You can still join later by opening the meeting from your dashboard or the workspace where it was started." = "您仍然可以稍後加入會議，方法是從您的首頁或開始會議的工作空間中打開會議。";
"You can't create a new workspace" = "您無法創建新的工作空間";
"You can't reactivate this workspace" = "您無法重新激活此工作空間";
"You can't share files while another participant is file sharing." = "當其他參與者正在共享文件時，您無法共享文件。";
"You can't share files while another participant is screen sharing." = "當其他參與者正在共享屏幕時，您無法共享文件。";
"You can't share your screen while another participant is file sharing." = "當其他參與者正在共享文件時，您無法共享屏幕。";
"You can't share your screen while another participant is screen sharing." = "當其他參與者正在共享屏幕時，您無法共享屏幕。";
"You can't stop the screen sharing as you are not the host." = "只有主持人才可以終結當前屏幕分享。";
"You can't upload files while another participant is file sharing." = "當其他參與者正在共享文件時，您無法上傳文件。";
"You can't upload files while another participant is screen sharing." = "當其他參與者正在共享屏幕時，您無法上傳文件。";
"You cannot customize your status while Out of Office is active." = "當啟用「外出辦公」時，您無法自定義您的狀態。";
"You cannot customize your status while you are in a meeting. " = "當您在會議中時，無法自定義您的狀態。";
"You cannot delete this folder because it contains files." = "您無法刪除此資料夾，因為它包含檔案。";
"You cannot join this meeting because it has reached the maximum participant limit. Please contact the host for more information." = "你無法加入這個會議，因為已經達到該賬號最多與會者上限。請聯繫主持人升級賬號。";
"You cannot pick a time in the past." = "您無法選擇過去的時間。";
"You cannot reopen requests once they are marked as complete. Are you sure you want to continue?" = "一旦請求標記為已完成，您將無法重新開啟。您確定要繼續嗎？";
"You cannot set overlapping hours. Please adjust the periods before saving." = "您不能設置重疊的時間。請在保存前調整時間段。";
"You cannot start sharing while another participant is sharing." = "對不起，其他與會者正在分享屏幕或者文檔，暫時無法啟動你分享。";
"You cannot undo this action." = "您無法撤消此操作。";
"You completed the preparation." = "你已完成準備工作。";
"You declined to sign this document." = "你拒絕簽署這個文件。";
"You do not have permission to edit this note." = "您無權編輯此筆記。";
"You don't have an account on %@ yet" = "您還沒有%@的帳戶";
"You don't have an account yet" = "您還沒有帳戶";
"You don't have the required privileges to change, copy, or share the workspace '%@'." = "您沒有更改、複製或分享工作空間 '%@' 所需的權限。";
"You don’t have any contacts yet" = "您還沒有任何联係人";
"You don’t have any documents to sign in this workspace." = "您在此工作空間中沒有任何需要簽名的文檔。";
"You don’t have any transactions to act on in this workspace." = "您在此工作空間中沒有任何需要操作的業務。";
"You have %@ items to fill in." = "您有%@項需要填寫。";
"You have 1 item to fill in." = "你有1項需要填寫。";
"You have [color=%@]%@ pending invites to approve.[/color]" = "您有[color=%1$@]%2$@個請求需要您的批准。 [/color]";
"You have [color=%@]1 pending invite to approve.[/color]" = "您有[color=%1$@]1個請求需要您的批准。 [/color]";
"You have already been invited by someone to join using a different type of account. Please contact us to update your account." = "您已被他人邀請以不同類型的帳戶加入。請聯繫我們更新您的帳戶。";
"You have been added as a viewer to this flow. No steps have been assigned to you." = "您已被添加為此流程的查看者。沒有分配給您的步驟。";
"You have denied %@ access to your %@. This can be changed in your device's privacy settings." = "您已拒絕%1$@訪問您的%2$@。您可以在設備的隱私設置中更改此設定。";
"You have denied %@ access to your Photos. To enable access, go to device [Settings] > [Privacy] > [Photos] and turn %@ ON." = "你拒絕了%1$@訪問你的相冊。你可以通過設備[設置] > [隱私] > [相冊]， 然後設置啟動%2$@。";
"You have exceeded the file size limit." = "您已超過文件大小限制。";
"You have exceeded the limit on file size." = "您已超過文件大小限制。";
"You have logged out of %@." = "您已登出%@。";
"You have reached the limit of %@ active workspaces you can own." = "您已達到您可以擁有的活躍工作空間數量上限%@。";
"You have reached the limit on the number of allowed participants." = "您已達到允許的參與人數上限。";
"You have reached the limit on the number of pages allowed in a workspace." = "您已達到工作空間中允許的頁面數量限制。";
"You have reached the limit on the number of participants allowed in the meeting. Please inform the meeting host." = "您已達到會議允許的參與人數上限。請通知會議主持人。";
"You have reached the limit on the number of workspaces allowed." = "您已達到允許的工作空間數量限制。";
"You have reached the maximum file size. Remove pages to keep scanning, or save and start a new document." = "已經達到您上傳文檔大小限制。請移除一些頁面或者保存然後重新產生一個新文檔。";
"You have reached the upload size limit (%@) for this account." = "您已達到此帳戶的上傳大小限制 (%@)。";
"You may have denied %@ access to your camera. This can be changed in your app settings." = "您可能已拒絕%@訪問您的相機。您可以在應用設置中更改此設定。";
"You may have denied %@ access to your microphone. This can be changed in your app settings." = "你可能已經拒絕了%@訪問你的麥克風。你可以在應用設置中更改此設定。";
"You must be connected to this user to request verification." = "您必須與該用戶建立了聯繫才能請求驗證。";
"You must log in to join this meeting." = "您必須登錄才能加入此會議。";
"You must review the following items before proceeding." = "您必須先閱讀以下各項，然後再繼續。";
"You must use the Web portal to edit the action and get it ready." = "您必須使用網絡門戶來編輯操作並準備就緒。";
"You must use the Web portal to prepare the action and get it ready." = "您必須使用網絡門戶來準備操作並使其準備就緒。";
"You need to be 17+ to use the %@ browser. Are you 17+ years old?" = "你必須17歲以上才能使用%@瀏覽器。是否大於17歲？";
"You need to log out before you can log in with a different account." = "您需要先註銷，然後才能使用其他帳戶登錄。";
"You need to log out of %@ before you can log in with a different account." = "您需要先退出%@，然後才能使用不同的帳戶登錄。";
"You need to sign in to turn on Face ID." = "您需要登錄以便使用面容ID。";
"You need to sign in to turn on Touch ID." = "您需要登錄以便使用指紋ID。";
"You successfully signed the document." = "文檔簽名成功。";
"You were added to a team" = "你被添加到一個團隊";
"You will lose all the changes made to this document." = "您將放棄對該文件的所有修改。";
"You will need to be invited by a member to join again." = "您將需要會員邀請才能再次加入";
"You will not be able to make changes after that." = "之後無法修改。";
"You will receive a copy by email" = "您將通過電子郵件收到一份副本";
"You won't be able to recover it once confirmed." = "確認後將無法恢復。";
"You'll need to update this application before continuing." = "您需要升級應用才能繼續。";
"You're all clear!" = "沒有事情需要處理了";
"You're done" = "您已完成";
"You're done!" = "您已完成！";
"You're logged in as %@" = "您以%@身份登錄";
"You've already added all of your contacts" = "您已添加所有聯繫人";
"You've already added the maximum number of actions. (%@/200)" = "您已添加的操作數量已達上限。(%@/200)";
"You've exceeded the maximum file size of %@ for clips. You can still preview and save your file." = "您已超過剪輯的最大文件大小%@。您仍然可以預覽和保存您的文件。";
"YouTube" = "Youtube";
"Your Feed" = "您的信息流";
"Your Flows" = "你的流程";
"Your Highlights" = "您的亮點";
"Your Inbox" = "您的收件箱";
"Your Name" = "您的名字";
"Your Portal URL" = "您的門戶網址";
"Your Portals" = "您的門戶";
"Your QR Code" = "您的二維碼";
"Your Step" = "您的步驟";
"Your Team" = "您的團隊";
"Your Turn" = "需您簽署";
"Your account has been locked for security reasons. Please try again later." = "您的賬號由於安全原因被鎖定。請稍後再試。";
"Your account on %@ has been successfully deleted." = "您在%@上的帳戶已成功刪除。";
"Your changes will be saved in the duplicated file." = "您的修改會保存在副本中";
"Your current email address is %@" = "您當前的電子郵件地址是 %@";
"Your current phone number is %@" = "您當前的電話號碼是 %@";
"Your file is currently being imported; larger files and slow network connectivity may prolong the process. Thank you for your patience. " = "你的文件正在被上傳。大文件或者緩慢的網絡會導致上傳時間變長。請耐心等候。";
"Your invitation has been sent out." = "你的邀請已經發出。";
"Your invitation link is no longer valid" = "您的邀請鏈接不再有效";
"Your meeting has been scheduled" = "您的會議已經安排";
"Your mobile device is not set up for SMS." = "您的移動設備未設置短信功能。";
"Your mobile device is not set up for email." = "您的移動設備未設置電子郵件。";
"Your organization is not configured to use SAML SSO. Please log in with your account to continue." = "您的組織未配置使用 SAML 單點登錄。請使用您的帳戶登錄以繼續。";
"Your organization requires this security configuration." = "您的企業需要此安全配置。";
"Your password was successfully updated." = "您的密碼修改成功";
"Your portal is no longer active" = "您的門戶不再有效";
"Your request has timed out. Please try again later." = "您的請求已超時。請稍後再試。";
"Your session has expired due to inactivity. Please log in again to continue." = "由於長時間未操作，您的會話已過期。請重新登錄以繼續。";
"Your session has expired due to inactivity. You'll need to verify your account again." = "由於長時間未操作，您的會話已過期。您需要重新驗證您的賬戶。";
"Your sharing has been stopped." = "你的分享被主持人中止了。";
"Your turn to sign" = "輪到你簽署";
"You’ll be added as a viewer" = "您將被添加為查看者";
"You’ll be notified after each person signs." = "當其他人完成簽名，您將收到通知。";
"You’re All Done!" = "你已經都完成了！";
"You’re Up to Date!" = "您的資訊是最新的！";
"You’re already assigned to this client and can find them in your contacts." = "您已被分配到此客戶，可以在您的聯繫人中找到他們。";
"You’re already signed in" = "您已經登錄。";
"You’ve already added all distribution lists" = "您已添加所有分發列表。";
"You’ve already added all of the bots." = "您已經添加了所有機器人。";
"You’ve already added the maximum number of assignees." = "您已添加了最大數量的經辦人。";
"You’ve already added this client group as a viewer." = "您已經將此客戶組添加為查看者。";
"You’ve already added this client group as an assignee." = "您已將此客戶組添加為經辦人。";
"You’ve already added this team as a viewer." = "您已將此團隊添加為查看者。";
"You’ve already added this team as an assignee." = "您已將此團隊添加為經辦人。";
"You’ve already added this user as a viewer." = "您已將此用戶添加為查看者";
"You’ve already added this user as an assignee." = "您已將此用戶添加為經辦人";
"You’ve already attached the maximum number of files. (50/50)" = "您已經附加了最大數量的文件。 (50/50)";
"You’ve already invited the maximum number of members to this workspace." = "您已邀請最大數量的成員加入此工作空間。";
"Zoom" = "Zoom";
"[Audio]" = "【語音】";
"[Deleted User]" = "[刪除用戶]";
"all assignees" = "所有經辦人";
"audio" = "語音";
"busy" = "忙碌";
"clip" = "錄屏";
"connected as" = "連接為";
"connected live" = "在線支持對話中";
"day" = "天";
"days" = "天";
"decline" = "拒絕";
"e.g. Acme" = "例如: Acme";
"e.g. Due in 3 Days" = "例如3天內到期";
"e.g. KYC Due Soon, New Investment Opportunity, Portfolio Review,..." = "例如，即將到期的客戶身份認證、新的投資機會、投資組合評估...";
"got it" = "明白";
"hour" = "小時";
"hours" = "小時";
"hr" = "小時";
"hrs" = "小時";
"iCloud Drive" = "iCloud Drive";
"iCloud sharing not enabled" = "不支持iCloud分享";
"image" = "圖片";
"in:" = "在：";
"in: " = "在：";
"in: %@" = "在：%@";
"location" = "位置";
"log in manually instead." = "改為手動登錄。";
"log in with a magic code instead." = "改用驗證碼登錄。";
"log in with a password instead." = "改用密碼登錄。";
"member" = "成員";
"min" = "分鐘";
"mins" = "分鐘";
"minute" = "分";
"minutes" = "分";
"moved a file \"%@\"." = "移動該文件 \"%@\"。";
"moved a file." = "移動一個文件。";
"new" = "新";
"offline" = "離線";
"one assignee" = "一名經辦人";
"out of office" = "不在辦公室";
"read by" = "已讀";
"renamed the meeting to %@." = "重命名會議：%@";
"start chat" = "開始對話";
"the majority of assignees" = "大多數經辦人";
"today" = "今天";
"value" = "價值";
"via Instant Flow" = "通過即時流程";
"via template: %@" = "通過模板：%@";
"video" = "影片";
"week" = "週";
"weeks" = "週";
"whiteboard" = "白板";
"you" = "您";
"“Can I call you later?”" = "“我能晚一點再打給你嗎？”";
"“I’m on my way.”" = "“我正在路上。”";
"“Sorry, I can’t talk right now.”" = "“抱歉，我現在不方便說話。”";
